(this.webpackJsonpgrandleba=this.webpackJsonpgrandleba||[]).push([[0],{35:function(e,i,c){},46:function(e,i,c){"use strict";c.r(i);var a=c(1),t=c.n(a),s=c(29),n=c.n(s),j=(c(35),c(6)),o=c(8),r=c(18),d=function(){var e=Object(a.useState)(window.innerWidth),i=Object(r.a)(e,2),c=i[0],t=i[1],s=Object(a.useState)(null),n=Object(r.a)(s,2),j=n[0],o=n[1];return Object(a.useEffect)((function(){var e=function(e,i){var c,a=arguments,t=this;return function(s){clearTimeout(c),c=setTimeout((function(i){c=null,e.apply(t,a)}),i)}}((function(){t(window.innerWidth)}),50);return window.addEventListener("resize",e),o(!(c>=1e3)),function(){return window.removeEventListener("resize",e)}}),[c]),j};var b=function(){var e=Object(a.useState)(""),i=Object(r.a)(e,2),c=i[0],t=i[1];return Object(a.useEffect)((function(){var e=document.querySelector(".navbar-mobile"),i=document.querySelector(".mobile-menu"),c=document.querySelector(".mobile__hamburger");document.querySelector("input").addEventListener("click",(function(){t(""),c.classList.toggle("active"),i.classList.toggle("active"),e.classList.toggle("active")}))}),[c]),null},l=c.p+"static/media/logo.393c0ae5.png",h=c(0),z=function(){return Object(h.jsxs)("nav",{className:"navbar-mobile",children:[Object(h.jsxs)("div",{className:"mobile__hamburger",children:[Object(h.jsx)("div",{className:"hamburger__line hamburger__line-top"}),Object(h.jsx)("div",{className:"hamburger__line hamburger__line-mid"}),Object(h.jsx)("div",{className:"hamburger__line hamburger__line-bottom"})]}),Object(h.jsx)("input",{type:"checkbox",className:"navbar__checkbox"}),Object(h.jsxs)("div",{className:"mobile-menu",children:[Object(h.jsxs)("ul",{children:[Object(h.jsx)("li",{children:Object(h.jsx)(j.b,{to:"/",children:"Hotel"})}),Object(h.jsx)("li",{children:Object(h.jsx)(j.b,{to:"/pokoje",children:"Pokoje"})}),Object(h.jsx)("li",{children:Object(h.jsx)(j.b,{to:"/apartamenty",children:"Apartamenty"})}),Object(h.jsx)("li",{children:Object(h.jsx)(j.b,{to:"/restauracja",children:"DrinkBar"})}),Object(h.jsx)("li",{children:Object(h.jsx)(j.b,{to:"/cennik",children:"Cennik"})}),Object(h.jsx)("li",{children:Object(h.jsx)(j.b,{to:"/dla-grup",children:"Oferta Specjalna"})}),Object(h.jsx)("li",{children:Object(h.jsx)(j.b,{to:"/bezpieczny-pobyt",children:"Bezpieczny pobyt"})})]}),Object(h.jsxs)("div",{className:"menu-logo",children:[Object(h.jsx)("img",{src:l,alt:"Grand \u0141eba"}),Object(h.jsx)("h3",{children:"KOMFORTOWE NOCLEGI W CENTRUM \u0141EBY"})]})]}),Object(h.jsx)(b,{})]})},m=function(){return Object(h.jsx)("div",{className:"logo",children:Object(h.jsxs)(j.b,{to:"/",children:[Object(h.jsx)("img",{src:l,alt:"Grand \u0141eba"}),Object(h.jsx)("h3",{children:"KOMFORTOWE NOCLEGI W CENTRUM \u0141EBY"})]})})},O=function(){return Object(h.jsxs)("nav",{children:[Object(h.jsx)("div",{className:"logo-container",children:Object(h.jsx)(m,{})}),Object(h.jsxs)("ul",{children:[Object(h.jsx)("li",{children:Object(h.jsx)(j.c,{to:"/",exact:!0,activeClassName:"active-nav-link",children:"Hotel"})}),Object(h.jsx)("li",{children:Object(h.jsx)(j.c,{to:"/pokoje",exact:!0,activeClassName:"active-nav-link",children:"Pokoje"})}),Object(h.jsx)("li",{children:Object(h.jsx)(j.c,{to:"/apartamenty",exact:!0,activeClassName:"active-nav-link",children:"Apartamenty"})}),Object(h.jsx)("li",{children:Object(h.jsx)(j.c,{to:"/restauracja",exact:!0,activeClassName:"active-nav-link",children:"DrinkBar"})}),Object(h.jsx)("li",{children:Object(h.jsx)(j.c,{to:"/cennik",exact:!0,activeClassName:"active-nav-link",children:"Cennik"})}),Object(h.jsx)("li",{children:Object(h.jsx)(j.c,{to:"/dla-grup",exact:!0,activeClassName:"active-nav-link",children:"Oferta Specjalna"})}),Object(h.jsx)("li",{children:Object(h.jsx)(j.c,{to:"/bezpieczny-pobyt",exact:!0,activeClassName:"active-nav-link",children:"Bezpieczny pobyt"})})]})]})},x=function(e){var i=e.isMobile,c=Object(o.f)().pathname;return Object(a.useEffect)((function(){window.scrollTo(0,0)}),[c]),i?Object(h.jsx)(z,{}):Object(h.jsx)(O,{})},w=c(51),p=c(47),y=c(13),k=c(17),u=c(14),g=c.p+"static/media/hotel-image1.08c58426.jpg",N=c.p+"static/media/hotel-image2.35146367.jpg",f=c.p+"static/media/hotel-image3.d805c672.jpg",v=c.p+"static/media/hotel-image4.626efc55.jpg",S=c.p+"static/media/hotel-image5.990a464b.jpg",G=c.p+"static/media/hotel-image6.0587b502.jpg",P=c.p+"static/media/hotel-image7.67be92f4.jpg",W=c.p+"static/media/hero-image1.8980296f.jpg",A=c.p+"static/media/hero-image2.0481d344.jpg",I=c.p+"static/media/hero-image3.e5fb3f34.jpg",E=function(e){var i=e.isMobile;return Object(h.jsxs)("div",{className:"container",children:[i&&Object(h.jsx)(m,{}),Object(h.jsx)("div",{className:"hero-slider",children:Object(h.jsxs)(w.a,{spaceBetween:20,slidesPerView:1,navigation:!0,loop:!0,autoplay:{delay:2e3},children:[Object(h.jsx)(p.a,{children:Object(h.jsx)("img",{src:g,alt:"Hotel Grand \u0141eba"})}),Object(h.jsx)(p.a,{children:Object(h.jsx)("img",{src:N,alt:"Hotel Grand \u0141eba"})}),Object(h.jsx)(p.a,{children:Object(h.jsx)("img",{src:f,alt:"Taras restauracji Grand \u0141eba"})}),Object(h.jsx)(p.a,{children:Object(h.jsx)("img",{src:v,alt:"Bar restauracji Grand \u0141eba"})}),Object(h.jsx)(p.a,{children:Object(h.jsx)("img",{src:S,alt:"Restauracja Grand \u0141eba"})}),Object(h.jsx)(p.a,{children:Object(h.jsx)("img",{src:G,alt:"Taras restauracji Grand \u0141eba"})}),Object(h.jsx)(p.a,{children:Object(h.jsx)("img",{src:P,alt:"Recepcja Grand \u0141eba"})})]})}),Object(h.jsxs)("div",{"data-aos":"fade-up",className:"hero-welcome",children:[Object(h.jsx)("h1",{children:"Witaj w Grand \u0141eba"}),Object(h.jsx)("br",{}),Object(h.jsx)("h3",{children:"komfortowe noclegi w centrum \u0141eby podczas wakacji!"})]}),Object(h.jsxs)("div",{className:"hero-images",children:[Object(h.jsxs)("div",{"data-aos":"fade-up",className:"hero-image",children:[Object(h.jsx)("div",{className:"image-wrapper",children:Object(h.jsx)("img",{src:W,alt:"Pla\u017ca bardzo blisko hotelu!"})}),Object(h.jsx)("h5",{children:"tylko 6* minut do piaszczystej pla\u017cy"}),Object(h.jsx)("p",{children:"*zgodnie z tras\u0105 z GoogleMaps"})]}),Object(h.jsxs)("div",{"data-aos":"fade-up",className:"hero-image",children:[Object(h.jsx)("div",{className:"image-wrapper",children:Object(h.jsx)("img",{src:A,alt:"Nasz hotel systematycznie otrzymuje wysokie oceny w Guest Review Awards od kilku lat!"})}),Object(h.jsxs)("h5",{children:["9,5 - Guest Review Awards 2020, ",Object(h.jsx)("br",{}),"9,5 - Guest Review Awards 2019, ",Object(h.jsx)("br",{}),"9,4 - Guest Review Award 2018"]}),Object(h.jsx)("p",{children:"...poprawiamy standardy obs\u0142ugi."})]}),Object(h.jsxs)("div",{"data-aos":"fade-up",className:"hero-image",children:[Object(h.jsx)("div",{className:"image-wrapper",children:Object(h.jsx)("img",{src:I,alt:"Zwiedzaj wielki park dinazaur\xf3w w \u0141ebie!"})}),Object(h.jsx)("h5",{children:"zwiedzaj \u0141eba Park z Grand \u0141eba"}),Object(h.jsx)("p",{children:"W cenie noclegu w Grand \u0141eba (3 noclegi + wy\u017cywienie) wst\u0119p do \u0141eba Parku GRATIS!"})]})]}),Object(h.jsxs)("div",{className:"hero-info",children:[Object(h.jsx)("h2",{"data-aos":"fade-up",children:"Udany wypoczynek w \u0141ebie?"}),Object(h.jsx)("h4",{"data-aos":"fade-up",children:"Grand \u0141eba! Noclegi, parking, doskona\u0142a obs\u0142uga !"}),Object(h.jsxs)("div",{className:"info-wrapper",children:[Object(h.jsxs)("div",{"data-aos":"fade-up",className:"info-item",children:[Object(h.jsxs)("div",{className:"info-item__header",children:[Object(h.jsx)("h3",{children:"Parking monitorowany"}),Object(h.jsx)(y.a,{icon:k.a})]}),Object(h.jsx)("p",{children:"dla naszych go\u015bci, udost\u0119pniamy monitorowany parking w samym centrum \u0141eby. Nie martw si\u0119 o to, gdzie i na ile zaparkowa\u0107 sw\xf3j samoch\xf3d. W sezonie letnim poza parkingiem bezpo\u015brednio przy obiekcie, dysponujemy r\xf3wnie\u017c dwoma innymi parkingami (2 minuty/4 minuty drogi). Miejsca parkingowe przydzielane s\u0105 zgodnie z dost\u0119pno\u015bci\u0105 podczas zameldowania."})]}),Object(h.jsxs)("div",{"data-aos":"fade-up",className:"info-item",children:[Object(h.jsxs)("div",{className:"info-item__header",children:[Object(h.jsx)("h3",{children:"Restauracja"}),Object(h.jsx)(y.a,{icon:u.d})]}),Object(h.jsx)("p",{children:"W cenie rezerwowanego pokoju zawiera si\u0119 \u015bniadanie."})]}),Object(h.jsxs)("div",{"data-aos":"fade-up",className:"info-item",children:[Object(h.jsxs)("div",{className:"info-item__header",children:[Object(h.jsx)("h3",{children:"Wsparcie obs\u0142ugi"}),Object(h.jsx)(y.a,{icon:u.a})]}),Object(h.jsx)("p",{children:"Masz pytania zwi\u0105zane z organizacj\u0105 pobytu? Ch\u0119tnie pomo\u017cemy! Po prostu zadaj nam pytanie..."})]}),Object(h.jsxs)("div",{"data-aos":"fade-up",className:"info-item",children:[Object(h.jsxs)("div",{className:"info-item__header",children:[Object(h.jsxs)("h3",{children:["Grand \u0141eba - ",Object(h.jsx)("br",{})," Adults Only (13+)"]}),Object(h.jsx)(y.a,{icon:u.c})]}),Object(h.jsx)("p",{children:"Nasz obiekt to idealne miejsce dla os\xf3b chc\u0105cych odpocz\u0105\u0107 w atmosferze ciszy i spokoju. Jeste\u015bmy jednym z niewielu miejsc w Polsce przeznaczonym wy\u0142\u0105cznie dla os\xf3b doros\u0142ych i m\u0142odzie\u017cy powy\u017cej 13 roku \u017cycia (jedynym w \u0141ebie). Rezerwuj\u0105c pobyt w naszym obiekcie mog\u0105 mie\u0107 Pa\u0144stwo pewno\u015b\u0107, \u017ce chwile relaksu nie zostan\u0105 zak\u0142\xf3cone gwarem wywo\u0142anym przez kilkuletnie pociechy. Grand \u0141eba to idealne miejsce dla os\xf3b ceni\u0105cych sobie odpoczynek w ciszy i spokoju, lubuj\u0105cych si\u0119 w prostych i eleganckich wn\u0119trzach oraz mi\u0142o\u015bnik\xf3w wy\u015bmienitego jedzenia."})]})]})]})]})},R=function(){return Object(h.jsxs)("footer",{children:[Object(h.jsxs)("div",{className:"footer-section",children:[Object(h.jsxs)("span",{children:["Zadzwo\u0144 do nas lub ",Object(h.jsx)("br",{}),"napisz wiadomo\u015b\u0107:"]}),Object(h.jsx)("div",{className:"footer-number",children:Object(h.jsxs)("div",{className:"icon-wrapper",children:[Object(h.jsx)(y.a,{icon:u.b}),Object(h.jsx)("a",{href:"tel:+48 723 724 722",children:"+48 723 724 722"})]})}),Object(h.jsx)("div",{className:"footer-mail",children:Object(h.jsxs)("div",{className:"icon-wrapper",children:[Object(h.jsx)(y.a,{icon:k.b}),Object(h.jsx)("a",{href:"mailto:recepcja@grandleba.pl",children:"recepcja@grandleba.pl"})]})}),Object(h.jsx)("div",{className:"footer-mail",children:Object(h.jsxs)("div",{className:"icon-wrapper",children:[Object(h.jsx)(y.a,{icon:k.b}),Object(h.jsx)("a",{href:"mail:biuro@grandleba.pl",children:"biuro@grandleba.pl"})]})})]}),Object(h.jsx)("div",{className:"footer-line"}),Object(h.jsxs)("div",{className:"footer-section",children:[Object(h.jsx)("div",{className:"footer-links",children:Object(h.jsxs)("ul",{children:[Object(h.jsx)("li",{children:Object(h.jsx)(j.b,{to:"/",children:"HOTEL"})}),Object(h.jsx)("li",{children:Object(h.jsx)(j.b,{to:"/nowa-inwestycja",children:"NOWA INWESTYCJA"})}),Object(h.jsx)("li",{children:Object(h.jsx)(j.b,{to:"/parking",children:"PARKING"})}),Object(h.jsx)("li",{children:Object(h.jsx)(j.b,{to:"/dla-grup",children:"OFERTA DLA GRUP"})}),Object(h.jsx)("li",{children:Object(h.jsx)(j.b,{to:"/polityka-prywatnosci",children:"POLITYKA PRYWATNO\u015aCI"})}),Object(h.jsx)("li",{children:Object(h.jsx)(j.b,{to:"/kontakt",children:"KONTAKT"})})]})}),Object(h.jsx)("div",{className:"footer-privacy",children:"GRAND \u0141EBA \u2013 komfortowe noclegi w centum \u0141eby \xa9 2021 Wszelkie prawa zastrze\u017cone"})]})]})},C=function(){var e=d();return Object(h.jsxs)(h.Fragment,{children:[Object(h.jsx)(x,{isMobile:e}),Object(h.jsx)(E,{isMobile:e}),Object(h.jsx)(R,{})]})},T=c.p+"static/media/rooms-image1.8595d423.jpg",B=c.p+"static/media/rooms-image2.1a049eb2.jpg",Z=c.p+"static/media/rooms-image3.61ea03b2.jpg",K=c.p+"static/media/rooms-image4.3c19b286.jpg",D=c.p+"static/media/rooms-image5.26325587.jpg",M=c.p+"static/media/rooms-image6.ddb000e7.jpg",_=c.p+"static/media/rooms-image7.19d42aed.jpg",H=c.p+"static/media/rooms-image8.e92a90e5.jpg",F=c.p+"static/media/rooms-image9.0a2b5a86.jpg",Y=function(){var e=d();return Object(h.jsxs)(h.Fragment,{children:[Object(h.jsx)(x,{isMobile:e}),Object(h.jsxs)("div",{className:"container",children:[e&&Object(h.jsx)(m,{}),Object(h.jsx)("h1",{className:"header",children:"Pokoje"}),Object(h.jsx)("div",{className:"rooms-slider",children:Object(h.jsxs)(w.a,{spaceBetween:20,slidesPerView:1,navigation:!0,loop:!0,autoplay:{delay:2e3},children:[Object(h.jsx)(p.a,{children:Object(h.jsx)("img",{className:"rooms-image1",src:T,alt:""})}),Object(h.jsx)(p.a,{children:Object(h.jsx)("img",{src:B,alt:""})}),Object(h.jsx)(p.a,{children:Object(h.jsx)("img",{className:"rooms-image3",src:Z,alt:""})}),Object(h.jsx)(p.a,{children:Object(h.jsx)("img",{src:K,alt:""})}),Object(h.jsx)(p.a,{children:Object(h.jsx)("img",{className:"rooms-image5",src:D,alt:""})}),Object(h.jsx)(p.a,{children:Object(h.jsx)("img",{src:M,alt:""})}),Object(h.jsx)(p.a,{children:Object(h.jsx)("img",{src:_,alt:""})}),Object(h.jsx)(p.a,{children:Object(h.jsx)("img",{src:H,alt:""})}),Object(h.jsx)(p.a,{children:Object(h.jsx)("img",{className:"rooms-image9",src:F,alt:""})})]})}),Object(h.jsxs)("p",{className:"rooms-info",children:[Object(h.jsx)("strong",{children:"info:"})," pokoje dla os\xf3b niepal\u0105cych, mo\u017cliwo\u015b\u0107 przyj\u0119cia ma\u0142ych, nieuci\u0105\u017cliwych zwierz\u0105t, WIFI"]}),Object(h.jsxs)("p",{className:"text text-rooms",children:["W ofercie Grand \u0141eba znajduj\u0105 si\u0119 jedynie pokoje o podwy\u017cszonym standardzie. Z okien rozpo\u015bciera si\u0119 widok na panoram\u0119 miasta \u0141eba lub kana\u0142 portowy Che\u0142st. Wszystkie pokoje Grand \u0141eba obj\u0119te s\u0105 kategorycznym zakazem palenia.",Object(h.jsx)("br",{}),Object(h.jsx)("br",{}),"Z przyjemno\u015bci\u0105 spe\u0142nimy Wasze \u017cyczenia, aby pobyt w Grand \u0141eba nale\u017ca\u0142 do niezapomnianych. Grand \u0141eba dysponuje r\xf3wnie\u017c pokojami dwu osobowymi oraz apartamentami dwu sypialnianymi. Dla pokoi 2 osobowych istnieje mo\u017cliwo\u015b\u0107 dostawki.",Object(h.jsx)("br",{}),Object(h.jsx)("br",{}),"Oferujemy mo\u017cliwo\u015b\u0107 pobytu z ma\u0142ymi, nieuci\u0105\u017cliwymi zwierz\u0119tami."]})]}),Object(h.jsx)(R,{})]})},L=function(){var e=d();return Object(h.jsxs)(h.Fragment,{children:[Object(h.jsx)(x,{isMobile:e}),Object(h.jsxs)("div",{className:"container",children:[e&&Object(h.jsx)(m,{}),Object(h.jsx)("h1",{className:"header",children:"Restauracja for You"}),Object(h.jsxs)("div",{className:"restaurant-wrapper",children:[Object(h.jsx)("div",{className:"restaurant-image",children:Object(h.jsx)("img",{src:S,alt:"Nasza restauracja na pewno przypadnie Ci do gustu."})}),Object(h.jsxs)("p",{className:"text text-restaurant",children:["Zach\u0119camy Pa\u0144stwa do odwiedzin naszego klimatycznego i nastrojowego Drink Baru, kt\xf3ry dost\u0119pny jest przez ca\u0142y rok, r\xf3wnie\u017c dla os\xf3b nie b\u0119d\u0105cych go\u015b\u0107mi Grand \u0141eba. Znajdziecie w nim Pa\u0144stwo szeroki wyb\xf3r alkoholi najwy\u017cszej klasy i klasycznych koktajli... Koneserzy mog\u0105 liczy\u0107 tak\u017ce na starannie wyselekcjonowane kawy, herbaty oraz pochodz\u0105ce ze s\u0142ynnych w\u0142oskich winnic wysokogatunkowe wina.",Object(h.jsx)("br",{}),"Podczas cieplejszych dni maj\u0105 Pa\u0144stwo r\xf3wnie\u017c do dyspozycji zaciszny taras z widokiem na kana\u0142 Che\u0142st."]})]})]}),Object(h.jsx)(R,{})]})},J=function(){var e=d();return Object(h.jsxs)(h.Fragment,{children:[Object(h.jsx)(x,{isMobile:e}),Object(h.jsxs)("div",{className:"container price-list-container",children:[e&&Object(h.jsx)(m,{}),Object(h.jsx)("h1",{className:"header",children:"Cennik"}),Object(h.jsxs)("div",{className:"mobile-tables",children:[Object(h.jsxs)("div",{className:"mobile-table",children:[Object(h.jsxs)("div",{className:"mobile-table-item",children:[Object(h.jsx)("h4",{children:"pok\xf3j 1 osobowy"}),Object(h.jsxs)("div",{className:"table-item-grid",children:[Object(h.jsx)("h5",{children:"Sezon niski"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"130 z\u0142/doba "}),Object(h.jsx)("h5",{children:"Sezon \u015bredni"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"-"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"Sezon \u015bredni +"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"-"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"Sezon wysoki"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"-"})]})]}),Object(h.jsxs)("div",{className:"mobile-table-item",children:[Object(h.jsx)("h4",{children:"pok\xf3j 2 osobowy z balkonem z widokiem na kana\u0142 Che\u0142st"}),Object(h.jsxs)("div",{className:"table-item-grid",children:[Object(h.jsx)("h5",{children:"Sezon niski"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"230 z\u0142/doba "}),Object(h.jsx)("h5",{children:"Sezon \u015bredni"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"320 z\u0142/doba"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"Sezon \u015bredni +"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"390 z\u0142/doba"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"Sezon wysoki"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"450 z\u0142/doba"})]})]}),Object(h.jsxs)("div",{className:"mobile-table-item",children:[Object(h.jsx)("h4",{children:"pok\xf3j 2 osobowy z widokiem na kana\u0142"}),Object(h.jsxs)("div",{className:"table-item-grid",children:[Object(h.jsx)("h5",{children:"Sezon niski"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"210 z\u0142/doba "}),Object(h.jsx)("h5",{children:"Sezon \u015bredni"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"270 z\u0142/doba"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"Sezon \u015bredni +"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"350 z\u0142/doba"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"Sezon wysoki"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"400 z\u0142/doba"})]})]}),Object(h.jsxs)("div",{className:"mobile-table-item",children:[Object(h.jsx)("h4",{children:"pok\xf3j 2 osobowy "}),Object(h.jsxs)("div",{className:"table-item-grid",children:[Object(h.jsx)("h5",{children:"Sezon niski"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"200 z\u0142/doba "}),Object(h.jsx)("h5",{children:"Sezon \u015bredni"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"260 z\u0142/doba"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"Sezon \u015bredni +"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"330 z\u0142/doba"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"Sezon wysoki"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"390 z\u0142/doba"})]})]}),Object(h.jsxs)("div",{className:"mobile-table-item",children:[Object(h.jsx)("h4",{children:"pok\xf3j 2 osobowy z tarasem z widokiem na kana\u0142*"}),Object(h.jsxs)("div",{className:"table-item-grid",children:[Object(h.jsx)("h5",{children:"Sezon niski"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"180 z\u0142/doba "}),Object(h.jsx)("h5",{children:"Sezon \u015bredni"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"250 z\u0142/doba"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"Sezon \u015bredni +"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"290 z\u0142/doba"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"Sezon wysoki"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"340 z\u0142/doba"})]})]}),Object(h.jsxs)("div",{className:"mobile-table-item",children:[Object(h.jsx)("h4",{children:"pok\xf3j 2 osobowy *"}),Object(h.jsxs)("div",{className:"table-item-grid",children:[Object(h.jsx)("h5",{children:"Sezon niski"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"160 z\u0142/doba "}),Object(h.jsx)("h5",{children:"Sezon \u015bredni"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"220 z\u0142/doba"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"Sezon \u015bredni +"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"280 z\u0142/doba"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"Sezon wysoki"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"330 z\u0142/doba"})]})]}),Object(h.jsxs)("div",{className:"mobile-table-item",children:[Object(h.jsx)("h4",{children:"apartament 4 osobowy"}),Object(h.jsxs)("div",{className:"table-item-grid",children:[Object(h.jsx)("h5",{children:"Sezon niski"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"400 z\u0142/doba "}),Object(h.jsx)("h5",{children:"Sezon \u015bredni"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"570 z\u0142/doba"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"Sezon \u015bredni +"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"570 z\u0142/doba"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"Sezon wysoki"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"690 z\u0142/doba"})]})]}),Object(h.jsxs)("div",{className:"mobile-table-item",children:[Object(h.jsx)("h4",{children:"apartament 4 osobowy z balkonem z widokiem na kana\u0142"}),Object(h.jsxs)("div",{className:"table-item-grid",children:[Object(h.jsx)("h5",{children:"Sezon niski"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"400 z\u0142/doba "}),Object(h.jsx)("h5",{children:"Sezon \u015bredni"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"570 z\u0142/doba"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"Sezon \u015bredni +"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"570 z\u0142/doba"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"Sezon wysoki"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"690 z\u0142/doba"})]})]}),Object(h.jsxs)("div",{className:"mobile-table-item",children:[Object(h.jsx)("h4",{children:"apartament z du\u017cym tarasem 3 osobowy z widokiem na kana\u0142 Che\u0142st*"}),Object(h.jsxs)("div",{className:"table-item-grid",children:[Object(h.jsx)("h5",{children:"Sezon niski"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"380 z\u0142/doba "}),Object(h.jsx)("h5",{children:"Sezon \u015bredni"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"490 z\u0142/doba"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"Sezon \u015bredni +"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"490 z\u0142/doba"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"Sezon wysoki"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"610 z\u0142/doba"})]})]}),Object(h.jsxs)("div",{className:"mobile-table-item",children:[Object(h.jsx)("h4",{children:"apartament z du\u017cym tarasem 2 osobowy z widokiem na kana\u0142 Che\u0142st*"}),Object(h.jsxs)("div",{className:"table-item-grid",children:[Object(h.jsx)("h5",{children:"Sezon niski"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"340 z\u0142/doba "}),Object(h.jsx)("h5",{children:"Sezon \u015bredni"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"450 z\u0142/doba"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"Sezon \u015bredni +"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"450 z\u0142/doba"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"Sezon wysoki"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"570 z\u0142/doba"})]})]}),Object(h.jsxs)("div",{className:"mobile-table-item",children:[Object(h.jsx)("h4",{children:"apartament bez tarasu*"}),Object(h.jsxs)("div",{className:"table-item-grid",children:[Object(h.jsx)("h5",{children:"Sezon niski"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"350 z\u0142/doba "}),Object(h.jsx)("h5",{children:"Sezon \u015bredni"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"460 z\u0142/doba"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"Sezon \u015bredni +"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"460 z\u0142/doba"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"Sezon wysoki"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"550 z\u0142/doba"})]})]}),Object(h.jsxs)("div",{className:"mobile-table-item",children:[Object(h.jsx)("h4",{children:"apartament bez tarasu*"}),Object(h.jsxs)("div",{className:"table-item-grid",children:[Object(h.jsx)("h5",{children:"Sezon niski"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"310 z\u0142/doba "}),Object(h.jsx)("h5",{children:"Sezon \u015bredni"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"420 z\u0142/doba"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"Sezon \u015bredni +"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"420 z\u0142/doba"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"Sezon wysoki"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"510 z\u0142/doba"})]})]})]}),Object(h.jsx)("p",{children:"* pok\xf3j o mniejszym metra\u017cu, skosy"}),Object(h.jsx)("h3",{className:"header",children:"Sezony"}),Object(h.jsxs)("div",{className:"mobile-table",children:[Object(h.jsxs)("div",{className:"mobile-table-item",children:[Object(h.jsx)("h4",{children:"Sezon niski"}),Object(h.jsxs)("div",{className:"table-item-grid",children:[Object(h.jsx)("h5",{children:"obowi\u0105zuje w terminie:"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"19.09-30.04 (z wy\u0142\u0105czeniem pakiet\xf3w)"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"obowi\u0105zuje w terminie:"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"3.05-28.05"})]})]}),Object(h.jsxs)("div",{className:"mobile-table-item",children:[Object(h.jsx)("h4",{children:"Sezon \u015bredni"}),Object(h.jsxs)("div",{className:"table-item-grid",children:[Object(h.jsx)("h5",{children:"obowi\u0105zuje w terminie:"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"28.05-2.06"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"obowi\u0105zuje w terminie:"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"6.06-25.06"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"obowi\u0105zuje w terminie:"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"22.08-19.09"})]})]}),Object(h.jsxs)("div",{className:"mobile-table-item",children:[Object(h.jsx)("h4",{children:"Sezon \u015bredni +"}),Object(h.jsxs)("div",{className:"table-item-grid",children:[Object(h.jsx)("h5",{children:"obowi\u0105zuje w terminie:"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"30.04-3.05"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"obowi\u0105zuje w terminie:"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"2.06-6.06 "}),Object(h.jsx)("h5",{children:"obowi\u0105zuje w terminie:"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"25.06-10.07 "})]})]}),Object(h.jsxs)("div",{className:"mobile-table-item",children:[Object(h.jsx)("h4",{children:"Sezon wysoki"}),Object(h.jsxs)("div",{className:"table-item-grid",children:[Object(h.jsx)("h5",{children:"obowi\u0105zuje w terminie:"}),Object(h.jsx)("h5",{children:"10.07-22.08"})]})]})]})]}),Object(h.jsxs)("div",{className:"tables",children:[Object(h.jsxs)("table",{children:[Object(h.jsxs)("tr",{children:[Object(h.jsx)("td",{children:"CENNIK GRAND \u0141EBA 2021"}),Object(h.jsx)("td",{children:"SEZON NISKI"}),Object(h.jsx)("td",{children:"SEZON \u015aREDNI"}),Object(h.jsx)("td",{children:"SEZON \u015aREDNI +"}),Object(h.jsx)("td",{children:"SEZON WYSOKI"})]}),Object(h.jsxs)("tr",{children:[Object(h.jsx)("td",{children:"pok\xf3j 1 osobowy"}),Object(h.jsx)("td",{children:"130 z\u0142/dob\u0119"}),Object(h.jsx)("td",{children:"-"}),Object(h.jsx)("td",{children:"-"}),Object(h.jsx)("td",{children:"-"})]}),Object(h.jsxs)("tr",{children:[Object(h.jsx)("td",{children:"pok\xf3j 2 osobowy z balkonem z widokiem na kana\u0142 Che\u0142st"}),Object(h.jsx)("td",{children:"230 z\u0142/dob\u0119"}),Object(h.jsx)("td",{children:"320 z\u0142/dob\u0119"}),Object(h.jsx)("td",{children:"390 z\u0142/dob\u0119"}),Object(h.jsx)("td",{children:"450 z\u0142/dob\u0119"})]}),Object(h.jsxs)("tr",{children:[Object(h.jsx)("td",{children:"pok\xf3j 2 osobowy / widokiem na kana\u0142"}),Object(h.jsx)("td",{children:"230 z\u0142/dob\u0119"}),Object(h.jsx)("td",{children:"270 z\u0142/dob\u0119"}),Object(h.jsx)("td",{children:"350 z\u0142/dob\u0119"}),Object(h.jsx)("td",{children:"400 z\u0142/dob\u0119"})]}),Object(h.jsxs)("tr",{children:[Object(h.jsx)("td",{children:"pok\xf3j 2 osobowy"}),Object(h.jsx)("td",{children:"200 z\u0142/dob\u0119"}),Object(h.jsx)("td",{children:"260 z\u0142/dob\u0119"}),Object(h.jsx)("td",{children:"330 z\u0142/dob\u0119"}),Object(h.jsx)("td",{children:"390 z\u0142/dob\u0119"})]}),Object(h.jsxs)("tr",{children:[Object(h.jsx)("td",{children:"pok\xf3j 2 osobowy z tarasem z widokiem na kana\u0142*"}),Object(h.jsx)("td",{children:"180 z\u0142/dob\u0119"}),Object(h.jsx)("td",{children:"250 z\u0142/dob\u0119"}),Object(h.jsx)("td",{children:"290 z\u0142/dob\u0119"}),Object(h.jsx)("td",{children:"340 z\u0142/dob\u0119"})]}),Object(h.jsxs)("tr",{children:[Object(h.jsx)("td",{children:"pok\xf3j 2 osobowy*"}),Object(h.jsx)("td",{children:"160 z\u0142/dob\u0119"}),Object(h.jsx)("td",{children:"220 z\u0142/dob\u0119"}),Object(h.jsx)("td",{children:"280 z\u0142/dob\u0119"}),Object(h.jsx)("td",{children:"330 z\u0142/dob\u0119"})]}),Object(h.jsxs)("tr",{children:[Object(h.jsx)("td",{children:"apartament 4 osobowy"}),Object(h.jsx)("td",{children:"400 z\u0142/dob\u0119"}),Object(h.jsx)("td",{children:"570 z\u0142/dob\u0119"}),Object(h.jsx)("td",{children:"570 z\u0142/dob\u0119"}),Object(h.jsx)("td",{children:"690 z\u0142/dob\u0119"})]}),Object(h.jsxs)("tr",{children:[Object(h.jsx)("td",{children:"apartament 4 osobowy z balkonem z widokiem na kana\u0142"}),Object(h.jsx)("td",{children:"400 z\u0142/dob\u0119"}),Object(h.jsx)("td",{children:"570 z\u0142/dob\u0119"}),Object(h.jsx)("td",{children:"570 z\u0142/dob\u0119"}),Object(h.jsx)("td",{children:"690 z\u0142/dob\u0119"})]}),Object(h.jsxs)("tr",{children:[Object(h.jsx)("td",{children:"apartament 3 osobowy z du\u017cym tarasem z widokiem na kana\u0142 Che\u0142st*"}),Object(h.jsx)("td",{children:"380 z\u0142/dob\u0119"}),Object(h.jsx)("td",{children:"490 z\u0142/dob\u0119"}),Object(h.jsx)("td",{children:"490 z\u0142/dob\u0119"}),Object(h.jsx)("td",{children:"610 z\u0142/dob\u0119"})]}),Object(h.jsxs)("tr",{children:[Object(h.jsx)("td",{children:"apartament 2 osobowy z du\u017cym tarasem z widokiem na kana\u0142 Che\u0142st*"}),Object(h.jsx)("td",{children:"340 z\u0142/dob\u0119"}),Object(h.jsx)("td",{children:"450 z\u0142/dob\u0119"}),Object(h.jsx)("td",{children:"450 z\u0142/dob\u0119"}),Object(h.jsx)("td",{children:"570 z\u0142/dob\u0119"})]}),Object(h.jsxs)("tr",{children:[Object(h.jsx)("td",{children:"apartament 3 osobowy bez tarasu*"}),Object(h.jsx)("td",{children:"350 z\u0142/dob\u0119"}),Object(h.jsx)("td",{children:"460 z\u0142/dob\u0119"}),Object(h.jsx)("td",{children:"460 z\u0142/dob\u0119"}),Object(h.jsx)("td",{children:"550 z\u0142/dob\u0119"})]}),Object(h.jsxs)("tr",{children:[Object(h.jsx)("td",{children:"apartament 2 osobowy bez tarasu*"}),Object(h.jsx)("td",{children:"310 z\u0142/dob\u0119"}),Object(h.jsx)("td",{children:"420 z\u0142/dob\u0119"}),Object(h.jsx)("td",{children:"420 z\u0142/dob\u0119"}),Object(h.jsx)("td",{children:"510 z\u0142/dob\u0119"})]})]}),Object(h.jsx)("p",{children:"* pok\xf3j o mniejszym metra\u017cu, skosy"}),Object(h.jsxs)("table",{children:[Object(h.jsxs)("tr",{children:[Object(h.jsx)("td",{}),Object(h.jsx)("td",{children:"SEZON NISKI"}),Object(h.jsx)("td",{children:"SEZON \u015aREDNI"}),Object(h.jsx)("td",{children:"SEZON \u015aREDNI +"}),Object(h.jsx)("td",{children:"SEZON WYSOKI"})]}),Object(h.jsxs)("tr",{children:[Object(h.jsx)("td",{children:"obowi\u0105zuje w terminie:"}),Object(h.jsx)("td",{children:"19.09-30.04 (z wy\u0142\u0105czeniem pakiet\xf3w)"}),Object(h.jsx)("td",{children:"28.05-2.06"}),Object(h.jsx)("td",{children:"30.04-3.05"}),Object(h.jsx)("td",{children:"10.07-22.08"})]}),Object(h.jsxs)("tr",{children:[Object(h.jsx)("td",{children:"obowi\u0105zuje w terminie:"}),Object(h.jsx)("td",{children:"3.05-28.05"}),Object(h.jsx)("td",{children:"6.06-25.06"}),Object(h.jsx)("td",{children:"2.06-6.06"}),Object(h.jsx)("td",{children:"-"})]}),Object(h.jsxs)("tr",{children:[Object(h.jsx)("td",{children:"obowi\u0105zuje w terminie:"}),Object(h.jsx)("td",{children:"-"}),Object(h.jsx)("td",{children:"22.08-19.09"}),Object(h.jsx)("td",{children:"25.06-10.07"}),Object(h.jsx)("td",{children:"-"})]})]})]}),Object(h.jsxs)("ul",{className:"price-list-list",children:[Object(h.jsx)("li",{children:"doba rozpoczyna si\u0119 od godziny 15:00 trwa do godziny 11:00 dnia nast\u0119pnego"}),Object(h.jsx)("li",{children:"w cen\u0119 pokoju wliczona jest op\u0142ata klimatyczna i 8% stawka VAT"}),Object(h.jsx)("li",{children:"p\u0142atno\u015b\u0107 za pobyt pobierana jest w dniu meldunku"}),Object(h.jsx)("li",{children:"oferent zastrzega sobie mo\u017cliwo\u015b\u0107 zmiany ceny w trakcie obowi\u0105zuj\u0105cej taryfy"}),Object(h.jsx)("li",{children:"cena pokoju zawiera \u015bniadanie"}),Object(h.jsx)("li",{children:"istnieje mo\u017cliwo\u015b\u0107 wykupienia obiadokolacji w cenie 69 z\u0142"}),Object(h.jsx)("li",{children:"dostawka w cenie 100 z\u0142/doba"}),Object(h.jsx)("li",{children:"parking p\u0142atny 20 z\u0142 doba (brak mo\u017cliwo\u015bci rezerwacji)"}),Object(h.jsx)("li",{children:"przed\u0142u\u017cenie doby hotelowej 100 z\u0142 (opcja dost\u0119pna tylko w przypadku dost\u0119pno\u015bci pokoi)"}),Object(h.jsx)("li",{children:"podane ceny s\u0105 warto\u015bciami brutto"}),Object(h.jsx)("li",{children:"cena za 1 dob\u0119 pobytu ma\u0142ego zwierz\u0119cia - 50 z\u0142"})]}),Object(h.jsxs)("div",{className:"text price-list-text",children:[Object(h.jsx)("h1",{children:"1. REZERWACJA POBYTU ODBYWA SI\u0118 WED\u0141UG PONI\u017bSZYCH ZASAD"}),Object(h.jsxs)("p",{children:[Object(h.jsx)("strong",{children:"1.1"})," Rezerwacji mo\u017cna dokona\u0107 telefonicznie + 48 723 724 722 lub mailem (recepcja@grandleba.pl)"]}),Object(h.jsxs)("p",{children:[Object(h.jsx)("strong",{children:"1.2"})," Po otrzymaniu potwierdzenia dost\u0119pno\u015bci terminu nale\u017cy wp\u0142aci\u0107 op\u0142at\u0119 rezerwacyjn\u0105 w wysoko\u015bci 40% sumarycznej kwoty pobytu."]}),Object(h.jsxs)("p",{children:[Object(h.jsx)("strong",{children:"1.3"})," Op\u0142at\u0119 rezerwacyjn\u0105 nale\u017cy wp\u0142aci\u0107 w terminie 3 dni roboczych gdy do terminu rezerwacji jest mniej ni\u017c 21 dni, 7 dni gdy od daty potwierdzenia rezerwacji do terminu jest wi\u0119cej ni\u017c 21 dni."]}),Object(h.jsxs)("p",{children:[Object(h.jsx)("strong",{children:"1.4"})," Po otrzymaniu wymaganej wp\u0142aty rezerwacyjnej, rezerwacja staje si\u0119 gwarantowana, o czym informujemy Pa\u0144stwa telefonicznie b\u0105d\u017a mailowo."]}),Object(h.jsxs)("p",{children:[Object(h.jsx)("strong",{children:"1.5"})," Pozosta\u0142\u0105 kwot\u0119 nale\u017cy uregulowa\u0107 w dniu przyjazdu. W dniu wyjazdu lub ka\u017cdego dnia reguluj\u0105 Pa\u0144stwo dodatkowe zobowi\u0105zania wynikaj\u0105ce z zam\xf3wie\u0144 dodatkowych w trakcie pobytu."]}),Object(h.jsx)("h1",{children:"2. WARUNKI REZYGNACJI Z REZERWACJI (Indywidualnych i pakietowych)"}),Object(h.jsxs)("p",{children:[Object(h.jsx)("strong",{children:"2.1"})," Je\u017celi od rezerwacji do terminu pobytu jest wi\u0119cej ni\u017c 60 dni zawracamy op\u0142at\u0119 rezerwacyjn\u0105 w ca\u0142o\u015bci, lub mo\u017cna przenie\u015b\u0107 j\u0105 na inny termin, uzgodniony z recepcj\u0105 hotelu."]}),Object(h.jsxs)("p",{children:[Object(h.jsx)("strong",{children:"2.2"})," Je\u017celi rezygnacja z rezerwacji nast\u0119puje w terminie do 60 dni przed zarezerwowanym pobytem, op\u0142aty rezerwacyjnej nie zwracamy."]}),Object(h.jsxs)("p",{children:[Object(h.jsx)("strong",{children:"2.3"})," Bez kosztowa zmiana rezerwacji mo\u017cliwa jest na 14 dni przed planowan\u0105 dat\u0105 przyjazdu (przy uwzgl\u0119dnieniu dost\u0119pno\u015bci pokoi hotelowych). Ka\u017cdorazowa zmiana wymaga wygenerowania nowego potwierdzenia rezerwacji. Skr\xf3cenie pobytu traktowane jest jako anulacja rezerwacji i wymaga op\u0142aty za ca\u0142y wcze\u015bniej zarezerwowany termin."]}),Object(h.jsxs)("p",{children:[Object(h.jsx)("strong",{children:"2.4"})," Wp\u0142ata op\u0142aty rezerwacyjnej na wskazany nr konta lub bezpo\u015brednio w recepcji jest r\xf3wnoznaczna z akceptacj\u0105 \u201eWarunk\xf3w rezygnacji z rezerwacji\u201d."]}),Object(h.jsx)("p",{children:Object(h.jsx)("strong",{children:"Dane do przelewu"})}),Object(h.jsxs)("p",{children:[Object(h.jsx)("strong",{children:"\u0141EBA PARK s.c."}),Object(h.jsx)("br",{}),"ul. Kolonijna 24",Object(h.jsx)("br",{}),"84-360 Now\u0119cin",Object(h.jsx)("br",{}),Object(h.jsx)("br",{}),Object(h.jsx)("strong",{children:"konto Pekao S.A."}),Object(h.jsx)("br",{}),Object(h.jsx)("strong",{children:"SWIFT:"})," PKOPPLPW",Object(h.jsx)("br",{}),Object(h.jsx)("strong",{children:"IBAN:"})," PL 03 1240 5790 1111 0000 5507 9266"]}),Object(h.jsxs)("p",{children:[Object(h.jsx)("strong",{children:"2.5"})," Zwrot \u015brodk\xf3w mo\u017cliwy jest jedynie na konto, z kt\xf3rego zosta\u0142 dokonany przelew."]}),Object(h.jsxs)("p",{children:[Object(h.jsx)("strong",{children:"2.6"})," Zwrot \u015brodk\xf3w na kart\u0119 mo\u017cliwy jest jedynie na t\u0119 kart\u0119, z kt\xf3rej zosta\u0142y pobrane \u015brodki."]})]})]}),Object(h.jsx)(R,{})]})},U=function(){var e=d();return Object(h.jsxs)(h.Fragment,{children:[Object(h.jsx)(x,{isMobile:e}),Object(h.jsxs)("div",{className:"container",children:[e&&Object(h.jsx)(m,{}),Object(h.jsx)("h1",{className:"header for-groups-header",children:"OFERTA DLA GRUP ZORGANIZOWANYCH"}),Object(h.jsxs)("p",{className:"text",children:["Grand \u0141eba to doskona\u0142e miejsce do wypoczynku zar\xf3wno dla go\u015bci indywidualnych jak i dla grup zorganizowanych, kt\xf3re szukaj\u0105 kameralnego miejsca nad polskim morzem. Nasz obiekt to idealny wyb\xf3r, je\u015bli chc\u0105 Pa\u0144stwo zorganizowa\u0107 szkolenie, konferencje, spotkanie integracyjne lub inn\u0105 imprez\u0119 okoliczno\u015bciow\u0105.",Object(h.jsx)("br",{}),Object(h.jsx)("br",{}),"Takich okazji mo\u017ce by\u0107 wiele, wszystko zale\u017cy od Pa\u0144stwa ch\u0119ci oraz mo\u017cliwo\u015bci. Zapewniamy, \u017ce odpowiemy na wszelkie Pa\u0144stwa sugestie, aby sprosta\u0107 Pa\u0144stwa oczekiwaniom.",Object(h.jsx)("br",{}),Object(h.jsx)("br",{}),"Oferujemy szeroki zakres us\u0142ug od samych nocleg\xf3w ze \u015bniadaniami po pobyty z pe\u0142nym wy\u017cywieniem, wynaj\u0119ciem sali, przerwami kawowymi podczas konferencji itd.",Object(h.jsx)("br",{}),Object(h.jsx)("br",{}),"W celu uzyskania jakichkolwiek informacji oraz przygotowania indywidualnej oferty prosimy o kontakt.",Object(h.jsx)("br",{}),Object(h.jsx)("br",{}),Object(h.jsx)("strong",{children:"email: biuro@grandleba.pl"}),Object(h.jsx)("br",{}),Object(h.jsx)("strong",{children:Object(h.jsx)("a",{href:"tel:723-724-884",children:"tel.: 723-724-884"})})]})]}),Object(h.jsx)(R,{})]})},V=function(){var e=d();return Object(h.jsxs)(h.Fragment,{children:[Object(h.jsx)(x,{isMobile:e}),Object(h.jsxs)("div",{className:"container",children:[e&&Object(h.jsx)(m,{}),Object(h.jsx)("h1",{className:"header",children:"Bezpieczny pobyt"}),Object(h.jsx)("p",{className:"text ",children:"Zapewnienie bezpiecze\u0144stwa naszym Go\u015bciom jest dla nas kwesti\u0105 pierwszorz\u0119dn\u0105. W zwi\u0105zku z zaistnia\u0142\u0105 sytuacj\u0105 epidemii COVID-19, wprowadzili\u015bmy szereg dodatkowych zasad bezpiecze\u0144stwa i higieny, kt\xf3re pozwol\u0105 Pa\u0144stwu cieszy\u0107 si\u0119 bezpiecznym i komfortowym pobytem."}),Object(h.jsx)("p",{className:"text safe-stay-text",children:"I. Ka\u017cdy Pracownik Grand \u0141eba zobligowany jest do:"}),Object(h.jsxs)("ul",{className:"safe-stay-list",children:[Object(h.jsx)("li",{children:"dokonania samooceny stanu zdrowia przed pojawieniem si\u0119 w pracy zgodnie z www.pacjent.gov.pl/koronawirus/sprawdz-objawy;"}),Object(h.jsx)("li",{children:"w przypadku wyst\u0105pienia temperatury przekraczaj\u0105cej 38\xb0C lub wyst\u0105pienia objaw\xf3w takich jak kaszel, katar, duszno\u015bci, problemy z oddychaniem, Pracownicy nie zostaj\u0105 dopuszczeni do pracy i wskazuje si\u0119 im zalecenie post\u0119powania zgodnego z wytycznymi GIS;"}),Object(h.jsx)("li",{children:"stosowania \u015brodk\xf3w ochrony osobistej takich jak przy\u0142bice, maseczki i r\u0119kawiczki;"}),Object(h.jsx)("li",{children:"zachowania minimalnej odleg\u0142o\u015bci 2 metr\xf3w od innych pracownik\xf3w;"}),Object(h.jsx)("li",{children:"przeprowadzania systematycznej dezynfekcji miejsca pracy ze zwr\xf3ceniem szczeg\xf3lnej uwagi na powierzchnie u\u017cytkowe (telefon, klawiatura, myszka, kalkulator, w\u0142\u0105czniki \u015bwiate\u0142, biurko);"})]}),Object(h.jsx)("p",{className:"text safe-stay-text",children:"II. Strefy og\xf3lne (korytarze, hotele, toalety):"}),Object(h.jsxs)("ul",{className:"safe-stay-list",children:[Object(h.jsx)("li",{children:"strefy og\xf3lne ka\u017cdego obiektu noclegowego stanowi\u0105 og\xf3lnodost\u0119pn\u0105 przestrze\u0144 publiczn\u0105, w kt\xf3rej obowi\u0105zuje nakaz poruszania si\u0119 w maseczkach zar\xf3wno przez Pracownik\xf3w jak i Go\u015bci obiektu (zgodnie z wytycznymi GIS https://www.pacjent.gov.pl/bez-maski-ani-rusz);"}),Object(h.jsx)("li",{children:"w obiekcie mog\u0105 przebywa\u0107 tylko osoby b\u0119d\u0105ce zameldowanymi Go\u015b\u0107mi;"}),Object(h.jsx)("li",{children:"w strefie wej\u015bcia do obiektu, zlokalizowana jest informacja o maksymalnej ilo\u015bci os\xf3b mog\u0105cych przebywa\u0107 w recepcji;"}),Object(h.jsx)("li",{children:"w tej samej cz\u0119\u015bci znajduj\u0105 si\u0119 p\u0142yny do dezynfekcji r\u0105k, zgodnie z zaleceniami oraz z instrukcj\u0105 wykonania skutecznej dezynfekcji r\u0105k;"}),Object(h.jsx)("li",{children:"bie\u017c\u0105ce dezynfekowanie, nie rzadziej ni\u017c co godzin\u0119, og\xf3lnych toalet, wind, blatu recepcyjnego (po ka\u017cdym go\u015bciu) klamek, por\u0119czy, uchwyt\xf3w oraz innych cz\u0119sto dotykanych powierzchni;"}),Object(h.jsx)("li",{children:"w ka\u017cdej toalecie publicznej na terenie obiektu w widocznym miejscu udost\u0119pniona jest instrukcja jak poprawnie i skutecznie my\u0107 r\u0119ce;"}),Object(h.jsx)("li",{children:"w strefie wej\u015bcia do toalet znajduj\u0105 si\u0119 \u017cele do dezynfekcji r\u0105k, zgodnie z zaleceniami wraz z instrukcj\u0105 wykonania skutecznej dezynfekcji r\u0105k;"}),Object(h.jsx)("li",{children:"prowadzona jest regularna dezynfekcja wind zgodnie z wytycznymi."}),Object(h.jsx)("li",{children:"w strefie wej\u015bcia do wind znajduj\u0105 si\u0119 \u017cele do dezynfekcji r\u0105k, zgodnie z zaleceniami wraz z instrukcj\u0105 wykonania skutecznej dezynfekcji r\u0105k;"}),Object(h.jsx)("li",{children:"wprowadzono zalecenie poruszania si\u0119 wind\u0105 przez maksymalnie 2 osoby przy zachowaniu bezpiecznej odleg\u0142o\u015bci (nie dotyczy zameldowanych w jednym pokoju);"}),Object(h.jsx)("li",{children:"regularne wietrzenie przestrzeni wsp\xf3lnych w celu zapewnienia jeszcze lepszego obiegu \u015bwie\u017cego powietrza;"}),Object(h.jsxs)("li",{children:[" ","systematyczna kontrola jako\u015bci wykonywanej pracy w zakresie dezynfekcji stref og\xf3lnych, poprzez wykonywanie regularnych kontroli jako\u015bci pracy naszego Personelu przez Kadr\u0119 Kierownicz\u0105;"]})]}),Object(h.jsx)("p",{className:"text safe-stay-text",children:"III. W strefie Recepcji:"}),Object(h.jsxs)("ul",{className:"safe-stay-list",children:[Object(h.jsx)("li",{children:"znajduj\u0105 si\u0119 informacj\u0119 o maksymalnej ilo\u015bci os\xf3b mog\u0105cych przebywa\u0107 w danej cz\u0119\u015bci obiektu;"}),Object(h.jsx)("li",{children:"dla Go\u015bci dost\u0119pne s\u0105 do pobrania jednorazowe maseczki oraz r\u0119kawiczki;"}),Object(h.jsx)("li",{children:"zamontowano specjaln\u0105 os\u0142on\u0119 w celu zapewnienia bezpiecznej przestrzeni;"}),Object(h.jsx)("li",{children:"minimalizujemy czas jaki jest konieczny do realizacji procedury meldunku w Recepcji, do jak najkr\xf3tszej obecno\u015bci naszych Go\u015bci w tej strefie;"}),Object(h.jsx)("li",{children:"dost\u0119pne s\u0105 numery telefon\xf3w do Sanepidu oraz adresy najbli\u017cszych aptek;"}),Object(h.jsx)("li",{children:"preferowane jest realizowanie p\u0142atno\u015bci bezgot\xf3wkowych, nasze terminale p\u0142atnicze dezynfekowane s\u0105 po ka\u017cdym u\u017cyciu;"}),Object(h.jsx)("li",{children:"podczas podpisywania karty meldunkowej nasi Go\u015bcie korzystaj\u0105 z d\u0142ugopis\xf3w, kt\xf3re dezynfekujemy po ka\u017cdym ich u\u017cyciu;"}),Object(h.jsx)("li",{children:"karty do pokoi oraz klucze s\u0105 dezynfekowane po ka\u017cdym u\u017cyciu przez Go\u015bci;"})]}),Object(h.jsx)("p",{className:"text safe-stay-text",children:"IV. Strefa pokoi hotelowych:"}),Object(h.jsxs)("ul",{className:"safe-stay-list",children:[Object(h.jsx)("li",{children:"wprowadzenie zasady \u015bwiadomego rozmieszczania Go\u015bci w strukturze Obiektu co oznacza, \u017ce minimalizujemy ilo\u015b\u0107 Go\u015bci przebywaj\u0105cych w pokojach na danym pi\u0119trze i korytarzu zgodnie z zaleceniami wskazanymi przez Ministerstwo Rozwoju na stronie https://www.gov.pl/web/rozwoj/hotele-i-inne-miejsca-noclegowe;"}),Object(h.jsx)("li",{children:"wykonywanie ozonowanie pokoju oraz \u0142azienki po ka\u017cdym pobycie;"}),Object(h.jsx)("li",{children:"wprowadzenie zakazu u\u017cywania przez go\u015bci suszarek nadmuchowych;"}),Object(h.jsx)("li",{children:"serwis pokoi odbywa si\u0119 tylko na \u017cyczenie Go\u015bci pod ich nieobecno\u015b\u0107 w godzinach 8:00 do 14:00, po umieszczeniu przez Go\u015bci na klamce odpowiedniej zawieszki, kt\xf3ra dost\u0119pna jest z ka\u017cdym z pokoi;"})]}),Object(h.jsx)("p",{className:"text safe-stay-text",children:"V. Strefa Restauracji/Baru:"}),Object(h.jsxs)("ul",{className:"safe-stay-list",children:[Object(h.jsx)("li",{children:"\u015bniadania oraz obiadokolacje odbywaj\u0105 si\u0119 w formie serwowanej;"}),Object(h.jsx)("li",{children:"tace, sto\u0142y oraz przyprawniki s\u0105 dezynfekowane po ka\u017cdym go\u015bciu;"}),Object(h.jsx)("li",{children:"podczas podpisywania rachunku przy zam\xf3wieniach na konto pokoju w ramach pobytu, nasi Go\u015bcie korzystaj\u0105 z d\u0142ugopis\xf3w, kt\xf3re dezynfekujemy po ka\u017cdym ich u\u017cyciu;"}),Object(h.jsx)("li",{children:"nasza obs\u0142uga rozlokowuje go\u015bci zgodnie z zalecanymi odst\u0119pami;"})]})]}),Object(h.jsx)(R,{})]})},q=c.p+"static/media/investment-image1.ed1a2450.jpg",Q=c.p+"static/media/investment-image2.2bb099bb.jpg",X=c.p+"static/media/investment-image3.a85c4a87.jpg",$=c.p+"static/media/investment-image4.e82b9560.jpg",ee=c.p+"static/media/investment-image5.e2d4c4d2.jpg",ie=function(){var e=d();return Object(h.jsxs)(h.Fragment,{children:[Object(h.jsx)(x,{isMobile:e}),Object(h.jsxs)("div",{className:"container",children:[e&&Object(h.jsx)(m,{}),Object(h.jsx)("h1",{className:"header new-investment-header",children:"GRAND \u0141EBA \u2013 NOWA INWESTYCJA"}),Object(h.jsxs)("div",{className:"new-investment-wrapper",children:[Object(h.jsx)("div",{className:"new-investment-slider",children:Object(h.jsxs)(w.a,{spaceBetween:20,slidesPerView:1,navigation:!0,loop:!0,autoplay:{delay:2e3},children:[Object(h.jsx)(p.a,{children:Object(h.jsx)("img",{src:q,alt:"Grand \u0141eba - nowa inwestycja"})}),Object(h.jsx)(p.a,{children:Object(h.jsx)("img",{src:Q,alt:"Grand \u0141eba - nowa inwestycja"})}),Object(h.jsx)(p.a,{children:Object(h.jsx)("img",{src:X,alt:"Grand \u0141eba - nowa inwestycja"})})]})}),Object(h.jsxs)("p",{className:"text text-new-investment",children:[Object(h.jsx)("strong",{children:"Nowoczesny obiekt"})," - Grand \u0141eba, oddany do u\u017cytku w 2018 roku, po\u0142o\u017cony jest w centrum miasta, tu\u017c przy kanale Che\u0142st. Rozpo\u015bciera si\u0119 st\u0105d fantastyczny widok na \u0141eb\u0119. B\u0119d\u0105c naszym go\u015bciem skorzystasz z dobrodziejstw centrum miasta, jednocze\u015bnie czerpi\u0105c najlepsze doznania wynikaj\u0105ce z umiejscowienia naszego hotelu w zaciszu spokojnej ulicy.",Object(h.jsx)("br",{}),Object(h.jsx)("br",{}),"To zaledwie ",Object(h.jsx)("strong",{children:"6 minut"})," spacerem do pi\u0119knej, piaszczystej pla\u017cy, ",Object(h.jsx)("strong",{children:"100m"})," od centralnego placu miasta oraz restauracji, kawiarni, klub\xf3w.",Object(h.jsx)("br",{}),Object(h.jsx)("br",{}),"Do Pa\u0144stwa dyspozycji oferujemy pokoje 1,2,3,4 - osobowe oraz komfortowe apartamenty. Wszystkie pokoje s\u0105 elegancko umeblowane i utrzymane w ciep\u0142ych kolorach. W ka\u017cdym pokoju znajduje si\u0119 sejf, nowoczesna \u0142azienka z prysznicem (r\u0119czniki i myde\u0142ko na wyposa\u017ceniu) oraz bezp\u0142atny dost\u0119p do sieci WiFi."]})]}),Object(h.jsxs)("div",{className:"new-investment-wrapper",children:[Object(h.jsx)("div",{className:"new-investment-slider",children:Object(h.jsxs)(w.a,{spaceBetween:20,slidesPerView:1,navigation:!0,loop:!0,autoplay:{delay:2e3},children:[Object(h.jsx)(p.a,{children:Object(h.jsx)("img",{src:$,alt:"Grand \u0141eba - nowa inwestycja"})}),Object(h.jsx)(p.a,{children:Object(h.jsx)("img",{src:ee,alt:"Grand \u0141eba - nowa inwestycja"})})]})}),Object(h.jsxs)("p",{className:"text text-new-investment",children:["Nasza restauracja z drink barem i klimatycznym tarasem serwuje znakomite dania kuchni polskiej i regionalnej, koktajle, drinki oraz wy\u015bmienit\u0105 kaw\u0119 - doskona\u0142e dope\u0142nienie pe\u0142nego wra\u017ce\u0144 dnia sp\u0119dzonego na \u015bwie\u017cym powietrzu.",Object(h.jsx)("br",{}),Object(h.jsx)("br",{}),"Wszystko to sprawia, \u017ce w Grand \u0141eba sp\u0119dzisz niezapomniany letni wypoczynek."]})]})]}),Object(h.jsx)(R,{})]})},ce=function(){var e=d();return Object(h.jsxs)(h.Fragment,{children:[Object(h.jsx)(x,{isMobile:e}),Object(h.jsxs)("div",{className:"container",children:[e&&Object(h.jsx)(m,{}),Object(h.jsx)("h1",{className:"header",children:"Apartamenty"}),Object(h.jsxs)("p",{className:"apartments-info",children:[Object(h.jsx)("strong",{children:"klient:"})," prodzina z dzie\u0107mi, pary",Object(h.jsx)("br",{}),Object(h.jsx)("strong",{children:"info:"})," pokoje dla os\xf3b niepal\u0105cych, WIFI, sejf, winda, DVBT",Object(h.jsx)("br",{}),Object(h.jsx)("strong",{children:"wyposa\u017cenie \u0142azienki:"})," r\u0119cznik, myde\u0142ko, szampon"]}),Object(h.jsxs)("p",{className:"text text-apartments",children:["W ofercie Grand \u0141eba znajduj\u0105 si\u0119 Apartamenty. Z okien rozpo\u015bciera si\u0119 widok na miasto \u0141eba lub kana\u0142 portowy Che\u0142st. Na g\xf3rnych kondygnacjach z okien pokoi dostrzec mo\u017cna lini\u0119 brzegow\u0105 morza Ba\u0142tyckiego.",Object(h.jsx)("br",{}),Object(h.jsx)("br",{}),"Z przyjemno\u015bci\u0105 spe\u0142nimy Wasze \u017cyczenia, aby pobyt w Grand \u0141eba nale\u017ca\u0142 do niezapomnianych. Z my\u015bl\u0105 o rodzicach z dzie\u0107mi, mo\u017cliwym jest przygotowanie \u0142\xf3\u017ceczka niemowl\u0119cego. Grand \u0141eba dysponuje r\xf3wnie\u017c pokojami dwu osobowymi oraz apartamentami dwu sypialnianymi, istnieje mo\u017cliwo\u015b\u0107 dostawki.",Object(h.jsx)("br",{}),Object(h.jsx)("br",{}),"Oferujemy mo\u017cliwo\u015b\u0107 pobytu z ma\u0142ymi, nieuci\u0105\u017cliwymi zwierz\u0119tami."]})]}),Object(h.jsx)(R,{})]})},ae=function(){var e=d();return Object(h.jsxs)(h.Fragment,{children:[Object(h.jsx)(x,{isMobile:e}),Object(h.jsxs)("div",{className:"container container-parking",children:[e&&Object(h.jsx)(m,{}),Object(h.jsx)("h1",{className:"header",children:"Parking"}),Object(h.jsx)("h4",{children:"PARKING MONITOROWANY - GRAND \u0141EBA"}),Object(h.jsx)("p",{className:"text",children:"Na terenie przynale\u017c\u0105cym do Grand \u0141eba zlokalizowano dodatkowy parking, wyposa\u017cony w monitoring wideo. Rezerwuj\u0105c pobyt zapytaj obs\u0142ugi o dost\u0119pno\u015b\u0107 miejsca oraz op\u0142aty i dodatki z nimi zwi\u0105zane. Nie martw si\u0119 o to, gdzie i na ile zaparkowa\u0107 sw\xf3j samoch\xf3d. W sezonie letnim poza parkingiem bezpo\u015brednio przy obiekcie, dysponujemy r\xf3wnie\u017c dwoma innymi parkingami (2 minuty/4 minuty drogi). Miejsca parkingowe przydzielane s\u0105 zgodnie z dost\u0119pno\u015bci\u0105 podczas zameldowania."})]}),Object(h.jsx)(R,{})]})},te=function(){var e=d();return Object(h.jsxs)(h.Fragment,{children:[Object(h.jsx)(x,{isMobile:e}),Object(h.jsxs)("div",{className:"container container-parking",children:[e&&Object(h.jsx)(m,{}),Object(h.jsx)("h1",{className:"header",children:"POLITYKA PRYWATNO\u015aCI"}),Object(h.jsxs)("p",{className:"text text-parking",children:["Informacja o danych osobowy dla go\u015bci Grand \u0141eba w \u0141ebie",Object(h.jsx)("br",{}),Object(h.jsx)("br",{}),Object(h.jsx)("strong",{children:"1. Administrator danych"}),Object(h.jsx)("br",{}),"Administratorem danych osobowych go\u015bci hotelowych jest firma \u201e\u0141eba Park\u201d S.C. W. S\u0142ota, A. Becker z siedzib\u0105 w Now\u0119cinie przy ulicy Kolonijnej 24,84-360 Now\u0119cin.",Object(h.jsx)("br",{}),Object(h.jsx)("br",{}),Object(h.jsx)("strong",{children:"2. Cele przetwarzania danych osobowych go\u015bci hotelowych"}),Object(h.jsx)("br",{}),"Celem dla kt\xf3rych Hotel przetwarza dane osobowe jest zawarcie i realizacja umowy o \u015bwiadczenie us\u0142ug hotelarskich. Ponadto celem przetwarzania danych osobowych przez Hotel jest:",Object(h.jsx)("br",{}),Object(h.jsx)("strong",{children:"2.1."})," dochodzenie ewentualnych roszcze\u0144 przez Hotel w zwi\u0105zku z poniesion\u0105 przez Hotel szkod\u0105 wyrz\u0105dzon\u0105 przez go\u015bcia, lub obrona przed roszczeniami go\u015bcia w stosunku do Hotelu,",Object(h.jsx)("br",{}),Object(h.jsx)("strong",{children:"2.2."})," udokumentowanie wykonania us\u0142ugi dla cel\xf3w podatkowych, ",Object(h.jsx)("br",{}),Object(h.jsx)("strong",{children:"2.3."})," zapewnienie najwy\u017cszej jako\u015bci us\u0142ug dla go\u015bci hotelowych.",Object(h.jsx)("br",{}),Object(h.jsx)("br",{}),"W przypadku, gdy go\u015b\u0107 wyrazi\u0142 zgod\u0119 na przetwarzanie danych osobowych w celach marketingowych, Hotel przetwarza dane w tym celu, tj. w celu kierowania informacji marketingowych i ofert o swoich produktach i us\u0142ugach. Ponadto Hotel przetwarza dane osobowe go\u015bci gromadzone przez monitoring hotelowy w celu zapewnienia bezpiecze\u0144stwa go\u015bciom hotelowym i innym osob\u0105 przebywaj\u0105cym na terenie Hotelu.",Object(h.jsx)("br",{})," ",Object(h.jsx)("br",{}),Object(h.jsx)("strong",{children:"3. Podstawa prawna przetwarzania danych osobowych"}),Object(h.jsx)("br",{}),"Podstaw\u0105 prawn\u0105 przetwarzania danych osobowych go\u015bcia pozyskanych przez Hotel jest umowa o \u015bwiadczenie us\u0142ug hotelarskich. Podstaw\u0105 prawn\u0105 przetwarzania danych go\u015bcia wykorzystywanych w celach marketingowych jest zgoda go\u015bcia. Hotel informuje, \u017ce zgoda ta mo\u017ce by\u0107 w ka\u017cdym momencie wycofana. Wycofanie zgody nie wp\u0142ywa na wa\u017cno\u015b\u0107 przetwarzania, kt\xf3re mia\u0142o miejsce przed cofni\u0119ciem zgody.",Object(h.jsx)("br",{}),"Podstaw\u0105 prawn\u0105 przetwarzania danych osobowych go\u015bcia przez monitoring jest ochrona jego \u017cywotnych interes\xf3w oraz ochrona \u017cywotna ochrona innych os\xf3b fizycznych, jak r\xf3wnie\u017c usprawiedliwiony cel administratora.",Object(h.jsx)("br",{})," ",Object(h.jsx)("br",{}),Object(h.jsx)("strong",{children:"4. Komu mog\u0105 zosta\u0107 przekazane dane osobowe?"}),Object(h.jsx)("br",{}),"Hotel przekazuje dane nast\u0119puj\u0105cym kategoriom podmiot\xf3w:",Object(h.jsx)("br",{}),Object(h.jsx)("strong",{children:"4.1."})," firmom \u015bwiadcz\u0105cym us\u0142ugi wsparcia IT hotelu oraz dostarczaj\u0105cym oprogramowanie informatyczne,",Object(h.jsx)("br",{}),Object(h.jsx)("strong",{children:"4.2."})," firmom ksi\u0119gowym \u015bwiadcz\u0105cym us\u0142ugi obs\u0142ugi ksi\u0119gowej, ",Object(h.jsx)("br",{}),Object(h.jsx)("strong",{children:"4.3."})," firmom transportowym i taks\xf3wkarskim w sytuacji zam\xf3wienia przez go\u015bcia transportu lub przesy\u0142ki kurierskiej,",Object(h.jsx)("br",{}),Object(h.jsx)("strong",{children:"4.4."})," firmom (kancelariom) prawniczym \u015bwiadcz\u0105cym us\u0142ugi doradztwa prawnego i zast\u0119pstwa procesowego.",Object(h.jsx)("br",{})," ",Object(h.jsx)("br",{}),Object(h.jsx)("strong",{children:"5. Jak d\u0142ugo dane osobowe b\u0119d\u0105 przetwarzane?"}),Object(h.jsx)("br",{}),Object(h.jsx)("strong",{children:"5.1."})," Dane osobowe:",Object(h.jsx)("br",{}),Object(h.jsx)("strong",{children:"5.1.1."})," pozyskane w zwi\u0105zku z zawart\u0105 umow\u0105 o \u015bwiadczenie us\u0142ug hotelarskich b\u0119d\u0105 przetwarzane przez okres przedawnienia roszcze\u0144 podatkowych lub roszcze\u0144 cywilnoprawnych Hotelu lub go\u015bcia, w zale\u017cno\u015bci kt\xf3re z tych zdarze\u0144 nast\u0105pi p\xf3\u017aniej,",Object(h.jsx)("br",{}),Object(h.jsx)("strong",{children:"5.1.2."})," pozyskane na podstawie zgody w celach marketingowych b\u0119d\u0105 przetwarzane przez okres wa\u017cno\u015bci zgody na cele marketingowe,",Object(h.jsx)("br",{}),Object(h.jsx)("strong",{children:"5.1.3."})," pozyskane w zwi\u0105zku z monitoringiem b\u0119d\u0105 przetwarzane przez 7 dni od dnia utrwalenia, a nast\u0119pnie zostan\u0105 trwale usuni\u0119te.",Object(h.jsx)("br",{}),Object(h.jsx)("strong",{children:"5.2."})," Prawa go\u015bcia w zwi\u0105zku z przetwarzaniem danych osobowych:",Object(h.jsx)("br",{}),Object(h.jsx)("strong",{children:"5.2.1."})," Ka\u017cdy go\u015b\u0107 ma prawo dost\u0119pu do danych osobowych, ich sprostowania, usuni\u0119cia lub ograniczenia przetwarzania. Ponadto, ka\u017cdy go\u015b\u0107 ma prawo do wniesienia sprzeciwu wobec przetwarzania. Dost\u0119p do danych jest mo\u017cliwy w siedzibie Hotelu. Ponadto, Hotel udost\u0119pnia adres biuro@grandleba.pl za pomoc\u0105 kt\xf3rego mo\u017cna kontaktowa\u0107 si\u0119 w sprawie danych osobowych,",Object(h.jsx)("br",{}),Object(h.jsx)("strong",{children:"5.2.2."})," Wniesienie skargi w zwi\u0105zku z przetwarzaniem danych osobowych, ",Object(h.jsx)("br",{}),Object(h.jsx)("strong",{children:"5.2.3."})," Ka\u017cdy go\u015b\u0107 ma prawo wniesienia skargi do organu nadzorczego, kt\xf3rym jest Generalny Inspektor Danych Osobowych, ul. Stawki 2 00-193 Warszawa.",Object(h.jsx)("br",{}),Object(h.jsx)("br",{}),Object(h.jsx)("strong",{children:"6."}),"Czy podanie danych osobowych jest wymogiem umownym lub ustawowym ?",Object(h.jsx)("br",{}),Object(h.jsx)("strong",{children:"6.1."})," Ka\u017cdy go\u015b\u0107 ma prawo wniesienia skargi do organu nadzorczego, kt\xf3rym jest Generalny Inspektor Danych Osobowych, ul. Stawki 2 00-193 Warszawa."]})]}),Object(h.jsx)(R,{})]})},se=function(){var e=d();return Object(h.jsxs)(h.Fragment,{children:[Object(h.jsx)(x,{isMobile:e}),Object(h.jsxs)("div",{className:"container container-contact",children:[e&&Object(h.jsx)(m,{}),Object(h.jsx)("h1",{className:"header",children:"Kontakt"}),Object(h.jsx)("div",{className:"contact-map",children:Object(h.jsx)("iframe",{title:"Mapa Grand \u0141eba",src:"https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m14!1m8!1m3!1d9208.514544802283!2d17.556427!3d54.760125!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x46fe7832684a4abd%3A0x56aca0137cb8b538!2sNad+Uj%C5%9Bciem+6%2C+84-360+%C5%81eba!5e0!3m2!1spl!2spl!4v1515326966026"})}),Object(h.jsxs)("p",{className:"text",children:["Dok\u0142adamy wszelkich stara\u0144, aby Pa\u0144stwa pobyt w Grand \u0141eba by\u0142 niezapomniany.",Object(h.jsx)("br",{}),Object(h.jsx)("br",{}),"W razie jakichkolwiek pyta\u0144 zapraszamy do kontaktu telefonicznego lub pocztowego pod adresem:",Object(h.jsx)("br",{}),Object(h.jsxs)("strong",{children:["Grand \u0141eba",Object(h.jsx)("br",{}),"ul. Nad Uj\u015bciem 6",Object(h.jsx)("br",{}),"84-360 \u0141eba"]}),Object(h.jsx)("br",{}),Object(h.jsx)("br",{}),Object(h.jsxs)("a",{href:"tel:+48 723 724 722",children:[Object(h.jsx)("strong",{children:"Telefon:"}),"+48 723 724 722"]}),Object(h.jsx)("br",{}),Object(h.jsxs)("a",{href:"mailto: recepcja@grandleba.pl",children:[Object(h.jsx)("strong",{children:"E-mail"}),": recepcja@grandleba.pl"]}),Object(h.jsx)("br",{}),Object(h.jsx)("br",{}),"kontakt w sprawie uwag, sugestii, wsp\xf3\u0142pracy:",Object(h.jsx)("br",{}),Object(h.jsxs)("a",{href:"mailto:biuro@grandleba.pl",children:[" ",Object(h.jsx)("strong",{children:"e-mail:"})," biuro@grandleba.pl"]})]})]}),Object(h.jsx)(R,{})]})},ne=(c(44),c(50)),je=c(48),oe=c(49),re=c(26),de=c.n(re);c(45);ne.a.use([je.a,oe.a]);var be=function(){var e=d();return Object(a.useEffect)((function(){e?de.a.init():de.a.init({offset:250})}),[]),Object(h.jsx)(j.a,{basename:"/grandleba/",children:Object(h.jsxs)(o.c,{children:[Object(h.jsx)(o.a,{exact:!0,path:"/",component:C}),Object(h.jsx)(o.a,{exact:!0,path:"/pokoje",component:Y}),Object(h.jsx)(o.a,{exact:!0,path:"/restauracja",component:L}),Object(h.jsx)(o.a,{exact:!0,path:"/cennik",component:J}),Object(h.jsx)(o.a,{exact:!0,path:"/dla-grup",component:U}),Object(h.jsx)(o.a,{exact:!0,path:"/bezpieczny-pobyt",component:V}),Object(h.jsx)(o.a,{exact:!0,path:"/nowa-inwestycja",component:ie}),Object(h.jsx)(o.a,{exact:!0,path:"/apartamenty",component:ce}),Object(h.jsx)(o.a,{exact:!0,path:"/parking",component:ae}),Object(h.jsx)(o.a,{exact:!0,path:"/polityka-prywatnosci",component:te}),Object(h.jsx)(o.a,{exact:!0,path:"/kontakt",component:se})]})})};n.a.render(Object(h.jsx)(t.a.StrictMode,{children:Object(h.jsx)(be,{})}),document.getElementById("root"))}},[[46,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.845c23ba.chunk.js.map