(this.webpackJsonpgrandleba=this.webpackJsonpgrandleba||[]).push([[0],{34:function(e,c,i){},44:function(e,c,i){"use strict";i.r(c);var j=i(1),t=i.n(j),s=i(27),n=i.n(s),a=(i(34),i(12)),r=i(7),d=i(18);var b=function(){var e=Object(j.useState)(""),c=Object(d.a)(e,2),i=c[0],t=c[1];return Object(j.useEffect)((function(){var e=document.querySelector(".navbar-mobile"),c=document.querySelector(".mobile-menu"),i=document.querySelector(".mobile__hamburger");document.querySelector("input").addEventListener("click",(function(){t(""),i.classList.toggle("active"),c.classList.toggle("active"),e.classList.toggle("active")}))}),[i]),null},o=i.p+"static/media/logo.393c0ae5.png",l=i(0),h=function(){return Object(l.jsxs)("nav",{className:"navbar-mobile",children:[Object(l.jsxs)("div",{className:"mobile__hamburger",children:[Object(l.jsx)("div",{className:"hamburger__line hamburger__line-top"}),Object(l.jsx)("div",{className:"hamburger__line hamburger__line-mid"}),Object(l.jsx)("div",{className:"hamburger__line hamburger__line-bottom"})]}),Object(l.jsx)("input",{type:"checkbox",className:"navbar__checkbox"}),Object(l.jsxs)("div",{className:"mobile-menu",children:[Object(l.jsxs)("ul",{children:[Object(l.jsx)("li",{children:Object(l.jsx)(a.b,{to:"/",children:"Hotel"})}),Object(l.jsx)("li",{children:Object(l.jsx)(a.b,{to:"/pokoje",children:"Pokoje"})}),Object(l.jsx)("li",{children:Object(l.jsx)(a.b,{to:"/restauracja",children:"DrinkBar"})}),Object(l.jsx)("li",{children:Object(l.jsx)(a.b,{to:"/cennik",children:"Cennik"})}),Object(l.jsx)("li",{children:Object(l.jsx)(a.b,{to:"",children:"Oferta Specjalna"})}),Object(l.jsx)("li",{children:Object(l.jsx)(a.b,{to:"",children:"Bezpieczny pobyt"})})]}),Object(l.jsxs)("div",{className:"menu-logo",children:[Object(l.jsx)("img",{src:o,alt:"Grand \u0141eba"}),Object(l.jsx)("h3",{children:"KOMFORTOWE NOCLEGI W CENTRUM \u0141EBY"})]})]}),Object(l.jsx)(b,{})]})},O=function(){return Object(l.jsx)("h1",{children:"Jestem nav desktop"})},x=function(e){return e.isMobile?Object(l.jsx)(h,{}):Object(l.jsx)(O,{})},m=i(49),z=i(45),w=i(13),p=i(17),y=i(14),u=function(){return Object(l.jsxs)("div",{className:"mobile-logo",children:[Object(l.jsx)("img",{src:o,alt:"Grand \u0141eba"}),Object(l.jsx)("h3",{children:"KOMFORTOWE NOCLEGI W CENTRUM \u0141EBY"})]})},k=i.p+"static/media/hero-image1.8980296f.jpg",g=i.p+"static/media/hero-image2.0481d344.jpg",N=i.p+"static/media/hero-image3.2d4e027a.jpg",v=function(e){var c=e.isMobile;return Object(l.jsxs)("div",{className:"container",children:[c&&Object(l.jsx)(u,{}),Object(l.jsx)("div",{className:"hero-slider",children:Object(l.jsxs)(m.a,{spaceBetween:20,slidesPerView:1,navigation:!0,loop:!0,autoplay:{delay:2e3},children:[Object(l.jsx)(z.a,{children:Object(l.jsx)("img",{src:k,alt:""})}),Object(l.jsx)(z.a,{children:Object(l.jsx)("img",{src:N,alt:""})}),Object(l.jsx)(z.a,{children:"Slide 3"}),Object(l.jsx)(z.a,{children:"Slide 4"})]})}),Object(l.jsxs)("div",{className:"hero-welcome",children:[Object(l.jsxs)("h1",{children:["Witaj w ",Object(l.jsx)("br",{}),"Grand \u0141eba"]}),Object(l.jsx)("br",{}),Object(l.jsx)("h3",{children:"komfortowe noclegi w centrum \u0141eby podczas wakacji!"})]}),Object(l.jsxs)("div",{className:"hero-images",children:[Object(l.jsxs)("div",{className:"hero-image",children:[Object(l.jsx)("div",{className:"image-wrapper",children:Object(l.jsx)("img",{src:k,alt:"Pla\u017ca bardzo blisko hotelu!"})}),Object(l.jsx)("h5",{children:"tylko 6* minut do piaszczystej pla\u017cy"}),Object(l.jsx)("p",{children:"*zgodnie z tras\u0105 z GoogleMaps"})]}),Object(l.jsxs)("div",{className:"hero-image",children:[Object(l.jsx)("div",{className:"image-wrapper",children:Object(l.jsx)("img",{src:g,alt:"Nasz hotel systematycznie otrzymuje wysokie oceny w Guest Review Awards od kilku lat!"})}),Object(l.jsxs)("h5",{children:["9,5 - Guest Review Awards 2020, ",Object(l.jsx)("br",{}),"9,5 - Guest Review Awards 2019, ",Object(l.jsx)("br",{}),"9,4 - Guest Review Award 2018"]}),Object(l.jsx)("p",{children:"...poprawiamy standardy obs\u0142ugi."})]}),Object(l.jsxs)("div",{className:"hero-image",children:[Object(l.jsx)("div",{className:"image-wrapper",children:Object(l.jsx)("img",{src:N,alt:"Zwiedzaj wielki park dinazaur\xf3w w \u0141ebie!"})}),Object(l.jsx)("h5",{children:"zwiedzaj \u0141eba Park z Grand \u0141eba"}),Object(l.jsx)("p",{children:"W cenie noclegu w Grand \u0141eba (3 noclegi + wy\u017cywienie) wst\u0119p do \u0141eba Parku GRATIS!"})]})]}),Object(l.jsxs)("div",{className:"hero-info",children:[Object(l.jsx)("h2",{children:"Udany wypoczynek w \u0141ebie?"}),Object(l.jsx)("h4",{children:"Grand \u0141eba! Noclegi, parking, doskona\u0142a obs\u0142uga !"}),Object(l.jsxs)("div",{className:"info-item",children:[Object(l.jsxs)("div",{className:"info-item__header",children:[Object(l.jsx)("h3",{children:"Parking monitorowany"}),Object(l.jsx)(w.a,{icon:p.a})]}),Object(l.jsx)("p",{children:"dla naszych go\u015bci, udost\u0119pniamy monitorowany parking w samym centrum \u0141eby. Nie martw si\u0119 o to, gdzie i na ile zaparkowa\u0107 sw\xf3j samoch\xf3d. W sezonie letnim poza parkingiem bezpo\u015brednio przy obiekcie, dysponujemy r\xf3wnie\u017c dwoma innymi parkingami (2 minuty/4 minuty drogi). Miejsca parkingowe przydzielane s\u0105 zgodnie z dost\u0119pno\u015bci\u0105 podczas zameldowania."})]}),Object(l.jsxs)("div",{className:"info-item",children:[Object(l.jsxs)("div",{className:"info-item__header",children:[Object(l.jsx)("h3",{children:"Restauracja"}),Object(l.jsx)(w.a,{icon:y.d})]}),Object(l.jsx)("p",{children:"W cenie rezerwowanego pokoju zawiera si\u0119 \u015bniadanie."})]}),Object(l.jsxs)("div",{className:"info-item",children:[Object(l.jsxs)("div",{className:"info-item__header",children:[Object(l.jsx)("h3",{children:"Wsparcie obs\u0142ugi"}),Object(l.jsx)(w.a,{icon:y.a})]}),Object(l.jsx)("p",{children:"Masz pytania zwi\u0105zane z organizacj\u0105 pobytu? Ch\u0119tnie pomo\u017cemy! Po prostu zadaj nam pytanie..."})]}),Object(l.jsxs)("div",{className:"info-item",children:[Object(l.jsxs)("div",{className:"info-item__header",children:[Object(l.jsxs)("h3",{children:["Grand \u0141eba - ",Object(l.jsx)("br",{})," Adults Only (13+)"]}),Object(l.jsx)(w.a,{icon:y.c})]}),Object(l.jsx)("p",{children:"Nasz obiekt to idealne miejsce dla os\xf3b chc\u0105cych odpocz\u0105\u0107 w atmosferze ciszy i spokoju. Jeste\u015bmy jednym z niewielu miejsc w Polsce przeznaczonym wy\u0142\u0105cznie dla os\xf3b doros\u0142ych i m\u0142odzie\u017cy powy\u017cej 13 roku \u017cycia (jedynym w \u0141ebie). Rezerwuj\u0105c pobyt w naszym obiekcie mog\u0105 mie\u0107 Pa\u0144stwo pewno\u015b\u0107, \u017ce chwile relaksu nie zostan\u0105 zak\u0142\xf3cone gwarem wywo\u0142anym przez kilkuletnie pociechy. Grand \u0141eba to idealne miejsce dla os\xf3b ceni\u0105cych sobie odpoczynek w ciszy i spokoju, lubuj\u0105cych si\u0119 w prostych i eleganckich wn\u0119trzach oraz mi\u0142o\u015bnik\xf3w wy\u015bmienitego jedzenia."})]})]})]})},S=function(){return Object(l.jsxs)("footer",{children:[Object(l.jsxs)("div",{className:"footer-section",children:[Object(l.jsxs)("span",{children:["Zadzwo\u0144 do nas lub ",Object(l.jsx)("br",{}),"napisz wiadomo\u015b\u0107:"]}),Object(l.jsx)("div",{className:"footer-number",children:Object(l.jsxs)("div",{className:"icon-wrapper",children:[Object(l.jsx)(w.a,{icon:y.b}),Object(l.jsx)("a",{href:"tel:+48 723 724 722",children:"+48 723 724 722"})]})}),Object(l.jsx)("div",{className:"footer-mail",children:Object(l.jsxs)("div",{className:"icon-wrapper",children:[Object(l.jsx)(w.a,{icon:p.b}),Object(l.jsx)("a",{href:"mail:recepcja@grandleba.pl",children:"recepcja@grandleba.pl"})]})}),Object(l.jsx)("div",{className:"footer-mail",children:Object(l.jsxs)("div",{className:"icon-wrapper",children:[Object(l.jsx)(w.a,{icon:p.b}),Object(l.jsx)("a",{href:"mail:biuro@grandleba.pl",children:"biuro@grandleba.pl"})]})})]}),Object(l.jsx)("div",{className:"footer-line"}),Object(l.jsxs)("div",{className:"footer-section",children:[Object(l.jsx)("div",{className:"footer-links",children:Object(l.jsxs)("ul",{children:[Object(l.jsx)("li",{children:Object(l.jsx)("a",{href:"",children:"HOTEL"})}),Object(l.jsx)("li",{children:Object(l.jsx)("a",{href:"",children:"NOWA INWESTYCJA"})}),Object(l.jsx)("li",{children:Object(l.jsx)("a",{href:"",children:"APARTAMENTY"})}),Object(l.jsx)("li",{children:Object(l.jsx)("a",{href:"",children:"OFERTA DLA GRUP"})}),Object(l.jsx)("li",{children:Object(l.jsx)("a",{href:"",children:"POLITYKA PRYWATNO\u015aCI"})}),Object(l.jsx)("li",{children:Object(l.jsx)("a",{href:"",children:"KONTAKT"})})]})}),Object(l.jsx)("div",{className:"footer-privacy",children:"GRAND \u0141EBA \u2013 komfortowe noclegi w centum \u0141eby \xa9 2021 Wszelkie prawa zastrze\u017cone"})]})]})},f=function(){var e=Object(j.useState)(window.innerWidth),c=Object(d.a)(e,2),i=c[0],t=c[1],s=Object(j.useState)(null),n=Object(d.a)(s,2),a=n[0],r=n[1];return Object(j.useEffect)((function(){var e=function(e,c){var i,j=arguments,t=this;return function(s){clearTimeout(i),i=setTimeout((function(c){i=null,e.apply(t,j)}),c)}}((function(){t(window.innerWidth)}),100);return window.addEventListener("resize",e),r(!(i>1e3)),function(){return window.removeEventListener("resize",e)}}),[i]),a},E=function(){var e=f();return Object(l.jsxs)(l.Fragment,{children:[Object(l.jsx)(x,{isMobile:e}),Object(l.jsx)(v,{isMobile:e}),Object(l.jsx)(S,{})]})},A=function(){var e=f();return Object(l.jsxs)(l.Fragment,{children:[Object(l.jsx)(x,{isMobile:e}),Object(l.jsxs)("div",{className:"container",children:[e&&Object(l.jsx)(u,{}),Object(l.jsx)("h1",{className:"header",children:"Pokoje"}),Object(l.jsx)("div",{className:"rooms-slider",children:Object(l.jsxs)(m.a,{spaceBetween:20,slidesPerView:1,navigation:!0,loop:!0,autoplay:{delay:2e3},children:[Object(l.jsx)(z.a,{children:Object(l.jsx)("img",{src:k,alt:""})}),Object(l.jsx)(z.a,{children:Object(l.jsx)("img",{src:k,alt:""})})]})}),Object(l.jsxs)("p",{className:"rooms-info",children:[Object(l.jsx)("strong",{children:"info:"})," pokoje dla os\xf3b niepal\u0105cych, mo\u017cliwo\u015b\u0107 przyj\u0119cia ma\u0142ych, nieuci\u0105\u017cliwych zwierz\u0105t, WIFI"]}),Object(l.jsxs)("p",{className:"text text-rooms",children:["W ofercie Grand \u0141eba znajduj\u0105 si\u0119 jedynie pokoje o podwy\u017cszonym standardzie. Z okien rozpo\u015bciera si\u0119 widok na panoram\u0119 miasta \u0141eba lub kana\u0142 portowy Che\u0142st. Wszystkie pokoje Grand \u0141eba obj\u0119te s\u0105 kategorycznym zakazem palenia.",Object(l.jsx)("br",{}),Object(l.jsx)("br",{}),"Z przyjemno\u015bci\u0105 spe\u0142nimy Wasze \u017cyczenia, aby pobyt w Grand \u0141eba nale\u017ca\u0142 do niezapomnianych. Grand \u0141eba dysponuje r\xf3wnie\u017c pokojami dwu osobowymi oraz apartamentami dwu sypialnianymi. Dla pokoi 2 osobowych istnieje mo\u017cliwo\u015b\u0107 dostawki.",Object(l.jsx)("br",{}),Object(l.jsx)("br",{}),"Oferujemy mo\u017cliwo\u015b\u0107 pobytu z ma\u0142ymi, nieuci\u0105\u017cliwymi zwierz\u0119tami."]})]}),Object(l.jsx)(S,{})]})},P=i.p+"static/media/restaurant-image.c6c85365.jpg",W=function(){var e=f();return Object(l.jsxs)(l.Fragment,{children:[Object(l.jsx)(x,{isMobile:e}),Object(l.jsxs)("div",{className:"container",children:[e&&Object(l.jsx)(u,{}),Object(l.jsx)("h1",{className:"header",children:"Restauracja for You"}),Object(l.jsx)("div",{className:"restaurant-image",children:Object(l.jsx)("img",{src:P,alt:"Nasza restauracja na pewno przypadnie Ci do gustu."})}),Object(l.jsxs)("p",{className:"text",children:["Zach\u0119camy Pa\u0144stwa do odwiedzin naszego klimatycznego i nastrojowego Drink Baru, kt\xf3ry dost\u0119pny jest przez ca\u0142y rok, r\xf3wnie\u017c dla os\xf3b nie b\u0119d\u0105cych go\u015b\u0107mi Grand \u0141eba. Znajdziecie w nim Pa\u0144stwo szeroki wyb\xf3r alkoholi najwy\u017cszej klasy i klasycznych koktajli... Koneserzy mog\u0105 liczy\u0107 tak\u017ce na starannie wyselekcjonowane kawy, herbaty oraz pochodz\u0105ce ze s\u0142ynnych w\u0142oskich winnic wysokogatunkowe wina.",Object(l.jsx)("br",{}),"Podczas cieplejszych dni maj\u0105 Pa\u0144stwo r\xf3wnie\u017c do dyspozycji zaciszny taras z widokiem na kana\u0142 Che\u0142st."]})]}),Object(l.jsx)(S,{})]})},R=function(){var e=f();return Object(l.jsxs)(l.Fragment,{children:[Object(l.jsx)(x,{isMobile:e}),Object(l.jsxs)("div",{className:"container price-list-container",children:[e&&Object(l.jsx)(u,{}),Object(l.jsx)("h1",{className:"header",children:"Cennik"}),Object(l.jsxs)("div",{className:"mobile-tables",children:[Object(l.jsxs)("div",{className:"mobile-table",children:[Object(l.jsxs)("div",{className:"mobile-table-item",children:[Object(l.jsx)("h4",{children:"pok\xf3j 1 osobowy"}),Object(l.jsxs)("div",{className:"table-item-grid",children:[Object(l.jsx)("h5",{children:"Sezon niski"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"130 z\u0142/doba "}),Object(l.jsx)("h5",{children:"Sezon \u015bredni"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"-"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"Sezon \u015bredni +"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"-"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"Sezon wysoki"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"-"})]})]}),Object(l.jsxs)("div",{className:"mobile-table-item",children:[Object(l.jsx)("h4",{children:"pok\xf3j 2 osobowy z balkonem z widokiem na kana\u0142 Che\u0142st"}),Object(l.jsxs)("div",{className:"table-item-grid",children:[Object(l.jsx)("h5",{children:"Sezon niski"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"230 z\u0142/doba "}),Object(l.jsx)("h5",{children:"Sezon \u015bredni"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"320 z\u0142/doba"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"Sezon \u015bredni +"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"390 z\u0142/doba"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"Sezon wysoki"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"450 z\u0142/doba"})]})]}),Object(l.jsxs)("div",{className:"mobile-table-item",children:[Object(l.jsx)("h4",{children:"pok\xf3j 2 osobowy z widokiem na kana\u0142"}),Object(l.jsxs)("div",{className:"table-item-grid",children:[Object(l.jsx)("h5",{children:"Sezon niski"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"210 z\u0142/doba "}),Object(l.jsx)("h5",{children:"Sezon \u015bredni"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"270 z\u0142/doba"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"Sezon \u015bredni +"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"350 z\u0142/doba"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"Sezon wysoki"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"400 z\u0142/doba"})]})]}),Object(l.jsxs)("div",{className:"mobile-table-item",children:[Object(l.jsx)("h4",{children:"pok\xf3j 2 osobowy "}),Object(l.jsxs)("div",{className:"table-item-grid",children:[Object(l.jsx)("h5",{children:"Sezon niski"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"200 z\u0142/doba "}),Object(l.jsx)("h5",{children:"Sezon \u015bredni"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"260 z\u0142/doba"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"Sezon \u015bredni +"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"330 z\u0142/doba"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"Sezon wysoki"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"390 z\u0142/doba"})]})]}),Object(l.jsxs)("div",{className:"mobile-table-item",children:[Object(l.jsx)("h4",{children:"pok\xf3j 2 osobowy z tarasem z widokiem na kana\u0142*"}),Object(l.jsxs)("div",{className:"table-item-grid",children:[Object(l.jsx)("h5",{children:"Sezon niski"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"180 z\u0142/doba "}),Object(l.jsx)("h5",{children:"Sezon \u015bredni"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"250 z\u0142/doba"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"Sezon \u015bredni +"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"290 z\u0142/doba"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"Sezon wysoki"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"340 z\u0142/doba"})]})]}),Object(l.jsxs)("div",{className:"mobile-table-item",children:[Object(l.jsx)("h4",{children:"pok\xf3j 2 osobowy *"}),Object(l.jsxs)("div",{className:"table-item-grid",children:[Object(l.jsx)("h5",{children:"Sezon niski"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"160 z\u0142/doba "}),Object(l.jsx)("h5",{children:"Sezon \u015bredni"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"220 z\u0142/doba"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"Sezon \u015bredni +"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"280 z\u0142/doba"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"Sezon wysoki"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"330 z\u0142/doba"})]})]}),Object(l.jsxs)("div",{className:"mobile-table-item",children:[Object(l.jsx)("h4",{children:"apartament 4 osobowy"}),Object(l.jsxs)("div",{className:"table-item-grid",children:[Object(l.jsx)("h5",{children:"Sezon niski"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"400 z\u0142/doba "}),Object(l.jsx)("h5",{children:"Sezon \u015bredni"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"570 z\u0142/doba"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"Sezon \u015bredni +"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"570 z\u0142/doba"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"Sezon wysoki"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"690 z\u0142/doba"})]})]}),Object(l.jsxs)("div",{className:"mobile-table-item",children:[Object(l.jsx)("h4",{children:"apartament 4 osobowy z balkonem z widokiem na kana\u0142"}),Object(l.jsxs)("div",{className:"table-item-grid",children:[Object(l.jsx)("h5",{children:"Sezon niski"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"400 z\u0142/doba "}),Object(l.jsx)("h5",{children:"Sezon \u015bredni"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"570 z\u0142/doba"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"Sezon \u015bredni +"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"570 z\u0142/doba"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"Sezon wysoki"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"690 z\u0142/doba"})]})]}),Object(l.jsxs)("div",{className:"mobile-table-item",children:[Object(l.jsx)("h4",{children:"apartament z du\u017cym tarasem 3 osobowy z widokiem na kana\u0142 Che\u0142st*"}),Object(l.jsxs)("div",{className:"table-item-grid",children:[Object(l.jsx)("h5",{children:"Sezon niski"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"380 z\u0142/doba "}),Object(l.jsx)("h5",{children:"Sezon \u015bredni"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"490 z\u0142/doba"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"Sezon \u015bredni +"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"490 z\u0142/doba"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"Sezon wysoki"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"610 z\u0142/doba"})]})]}),Object(l.jsxs)("div",{className:"mobile-table-item",children:[Object(l.jsx)("h4",{children:"apartament z du\u017cym tarasem 2 osobowy z widokiem na kana\u0142 Che\u0142st*"}),Object(l.jsxs)("div",{className:"table-item-grid",children:[Object(l.jsx)("h5",{children:"Sezon niski"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"340 z\u0142/doba "}),Object(l.jsx)("h5",{children:"Sezon \u015bredni"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"450 z\u0142/doba"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"Sezon \u015bredni +"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"450 z\u0142/doba"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"Sezon wysoki"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"570 z\u0142/doba"})]})]}),Object(l.jsxs)("div",{className:"mobile-table-item",children:[Object(l.jsx)("h4",{children:"apartament bez tarasu*"}),Object(l.jsxs)("div",{className:"table-item-grid",children:[Object(l.jsx)("h5",{children:"Sezon niski"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"350 z\u0142/doba "}),Object(l.jsx)("h5",{children:"Sezon \u015bredni"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"460 z\u0142/doba"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"Sezon \u015bredni +"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"460 z\u0142/doba"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"Sezon wysoki"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"550 z\u0142/doba"})]})]}),Object(l.jsxs)("div",{className:"mobile-table-item",children:[Object(l.jsx)("h4",{children:"apartament bez tarasu*"}),Object(l.jsxs)("div",{className:"table-item-grid",children:[Object(l.jsx)("h5",{children:"Sezon niski"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"310 z\u0142/doba "}),Object(l.jsx)("h5",{children:"Sezon \u015bredni"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"420 z\u0142/doba"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"Sezon \u015bredni +"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"420 z\u0142/doba"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"Sezon wysoki"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"510 z\u0142/doba"})]})]})]}),Object(l.jsx)("p",{children:"* pok\xf3j o mniejszym metra\u017cu, skosy"}),Object(l.jsx)("h3",{className:"mobile-table-header",children:"Terminy"}),Object(l.jsxs)("div",{className:"mobile-table",children:[Object(l.jsxs)("div",{className:"mobile-table-item",children:[Object(l.jsx)("h4",{children:"Sezon niski"}),Object(l.jsxs)("div",{className:"table-item-grid",children:[Object(l.jsx)("h5",{children:"obowi\u0105zuje w terminie:"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"19.09-30.04 (z wy\u0142\u0105czeniem pakiet\xf3w)"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"obowi\u0105zuje w terminie:"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"3.05-28.05"})]})]}),Object(l.jsxs)("div",{className:"mobile-table-item",children:[Object(l.jsx)("h4",{children:"Sezon \u015bredni"}),Object(l.jsxs)("div",{className:"table-item-grid",children:[Object(l.jsx)("h5",{children:"obowi\u0105zuje w terminie:"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"28.05-2.06"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"obowi\u0105zuje w terminie:"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"6.06-25.06"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"obowi\u0105zuje w terminie:"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"22.08-19.09"})]})]}),Object(l.jsxs)("div",{className:"mobile-table-item",children:[Object(l.jsx)("h4",{children:"Sezon \u015bredni +"}),Object(l.jsxs)("div",{className:"table-item-grid",children:[Object(l.jsx)("h5",{children:"obowi\u0105zuje w terminie:"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"30.04-3.05"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"obowi\u0105zuje w terminie:"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"2.06-6.06 "}),Object(l.jsx)("h5",{children:"obowi\u0105zuje w terminie:"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"25.06-10.07 "})]})]}),Object(l.jsxs)("div",{className:"mobile-table-item",children:[Object(l.jsx)("h4",{children:"Sezon wysoki"}),Object(l.jsxs)("div",{className:"table-item-grid",children:[Object(l.jsx)("h5",{children:"obowi\u0105zuje w terminie:"}),Object(l.jsx)("h5",{children:"10.07-22.08"})]})]})]})]}),Object(l.jsxs)("div",{className:"tables",children:[Object(l.jsxs)("table",{children:[Object(l.jsxs)("tr",{children:[Object(l.jsx)("td",{children:"CENNIK GRAND \u0141EBA 2021"}),Object(l.jsx)("td",{children:"SEZON NISKI"}),Object(l.jsx)("td",{children:"SEZON \u015aREDNI"}),Object(l.jsx)("td",{children:"SEZON \u015aREDNI +"}),Object(l.jsx)("td",{children:"SEZON WYSOKI"})]}),Object(l.jsxs)("tr",{children:[Object(l.jsx)("td",{children:"pok\xf3j 1 osobowy"}),Object(l.jsx)("td",{children:"130 z\u0142/dob\u0119"}),Object(l.jsx)("td",{children:"-"}),Object(l.jsx)("td",{children:"-"}),Object(l.jsx)("td",{children:"-"})]}),Object(l.jsxs)("tr",{children:[Object(l.jsx)("td",{children:"pok\xf3j 2 osobowy z balkonem z widokiem na kana\u0142 Che\u0142st"}),Object(l.jsx)("td",{children:"230 z\u0142/dob\u0119"}),Object(l.jsx)("td",{children:"320 z\u0142/dob\u0119"}),Object(l.jsx)("td",{children:"390 z\u0142/dob\u0119"}),Object(l.jsx)("td",{children:"450 z\u0142/dob\u0119"})]}),Object(l.jsxs)("tr",{children:[Object(l.jsx)("td",{children:"pok\xf3j 2 osobowy / widokiem na kana\u0142"}),Object(l.jsx)("td",{children:"230 z\u0142/dob\u0119"}),Object(l.jsx)("td",{children:"270 z\u0142/dob\u0119"}),Object(l.jsx)("td",{children:"350 z\u0142/dob\u0119"}),Object(l.jsx)("td",{children:"400 z\u0142/dob\u0119"})]}),Object(l.jsxs)("tr",{children:[Object(l.jsx)("td",{children:"pok\xf3j 2 osobowy"}),Object(l.jsx)("td",{children:"200 z\u0142/dob\u0119"}),Object(l.jsx)("td",{children:"260 z\u0142/dob\u0119"}),Object(l.jsx)("td",{children:"330 z\u0142/dob\u0119"}),Object(l.jsx)("td",{children:"390 z\u0142/dob\u0119"})]}),Object(l.jsxs)("tr",{children:[Object(l.jsx)("td",{children:"pok\xf3j 2 osobowy z tarasem z widokiem na kana\u0142*"}),Object(l.jsx)("td",{children:"180 z\u0142/dob\u0119"}),Object(l.jsx)("td",{children:"250 z\u0142/dob\u0119"}),Object(l.jsx)("td",{children:"290 z\u0142/dob\u0119"}),Object(l.jsx)("td",{children:"340 z\u0142/dob\u0119"})]}),Object(l.jsxs)("tr",{children:[Object(l.jsx)("td",{children:"pok\xf3j 2 osobowy*"}),Object(l.jsx)("td",{children:"160 z\u0142/dob\u0119"}),Object(l.jsx)("td",{children:"220 z\u0142/dob\u0119"}),Object(l.jsx)("td",{children:"280 z\u0142/dob\u0119"}),Object(l.jsx)("td",{children:"330 z\u0142/dob\u0119"})]}),Object(l.jsxs)("tr",{children:[Object(l.jsx)("td",{children:"apartament 4 osobowy"}),Object(l.jsx)("td",{children:"400 z\u0142/dob\u0119"}),Object(l.jsx)("td",{children:"570 z\u0142/dob\u0119"}),Object(l.jsx)("td",{children:"570 z\u0142/dob\u0119"}),Object(l.jsx)("td",{children:"690 z\u0142/dob\u0119"})]}),Object(l.jsxs)("tr",{children:[Object(l.jsx)("td",{children:"apartament 4 osobowy z balkonem z widokiem na kana\u0142"}),Object(l.jsx)("td",{children:"400 z\u0142/dob\u0119"}),Object(l.jsx)("td",{children:"570 z\u0142/dob\u0119"}),Object(l.jsx)("td",{children:"570 z\u0142/dob\u0119"}),Object(l.jsx)("td",{children:"690 z\u0142/dob\u0119"})]}),Object(l.jsxs)("tr",{children:[Object(l.jsx)("td",{children:"apartament 3 osobowy z du\u017cym tarasem z widokiem na kana\u0142 Che\u0142st*"}),Object(l.jsx)("td",{children:"380 z\u0142/dob\u0119"}),Object(l.jsx)("td",{children:"490 z\u0142/dob\u0119"}),Object(l.jsx)("td",{children:"490 z\u0142/dob\u0119"}),Object(l.jsx)("td",{children:"610 z\u0142/dob\u0119"})]}),Object(l.jsxs)("tr",{children:[Object(l.jsx)("td",{children:"apartament 2 osobowy z du\u017cym tarasem z widokiem na kana\u0142 Che\u0142st*"}),Object(l.jsx)("td",{children:"340 z\u0142/dob\u0119"}),Object(l.jsx)("td",{children:"450 z\u0142/dob\u0119"}),Object(l.jsx)("td",{children:"450 z\u0142/dob\u0119"}),Object(l.jsx)("td",{children:"570 z\u0142/dob\u0119"})]}),Object(l.jsxs)("tr",{children:[Object(l.jsx)("td",{children:"apartament 3 osobowy bez tarasu*"}),Object(l.jsx)("td",{children:"350 z\u0142/dob\u0119"}),Object(l.jsx)("td",{children:"460 z\u0142/dob\u0119"}),Object(l.jsx)("td",{children:"460 z\u0142/dob\u0119"}),Object(l.jsx)("td",{children:"550 z\u0142/dob\u0119"})]}),Object(l.jsxs)("tr",{children:[Object(l.jsx)("td",{children:"apartament 2 osobowy bez tarasu*"}),Object(l.jsx)("td",{children:"310 z\u0142/dob\u0119"}),Object(l.jsx)("td",{children:"420 z\u0142/dob\u0119"}),Object(l.jsx)("td",{children:"420 z\u0142/dob\u0119"}),Object(l.jsx)("td",{children:"510 z\u0142/dob\u0119"})]})]}),Object(l.jsx)("p",{children:"* pok\xf3j o mniejszym metra\u017cu, skosy"}),Object(l.jsxs)("table",{children:[Object(l.jsxs)("tr",{children:[Object(l.jsx)("td",{}),Object(l.jsx)("td",{children:"SEZON NISKI"}),Object(l.jsx)("td",{children:"SEZON \u015aREDNI"}),Object(l.jsx)("td",{children:"SEZON \u015aREDNI +"}),Object(l.jsx)("td",{children:"SEZON WYSOKI"})]}),Object(l.jsxs)("tr",{children:[Object(l.jsx)("td",{children:"obowi\u0105zuje w terminie:"}),Object(l.jsx)("td",{children:"19.09-30.04 (z wy\u0142\u0105czeniem pakiet\xf3w)"}),Object(l.jsx)("td",{children:"28.05-2.06"}),Object(l.jsx)("td",{children:"30.04-3.05"}),Object(l.jsx)("td",{children:"10.07-22.08"})]}),Object(l.jsxs)("tr",{children:[Object(l.jsx)("td",{children:"obowi\u0105zuje w terminie:"}),Object(l.jsx)("td",{children:"3.05-28.05"}),Object(l.jsx)("td",{children:"6.06-25.06"}),Object(l.jsx)("td",{children:"2.06-6.06"}),Object(l.jsx)("td",{children:"-"})]}),Object(l.jsxs)("tr",{children:[Object(l.jsx)("td",{children:"obowi\u0105zuje w terminie:"}),Object(l.jsx)("td",{children:"-"}),Object(l.jsx)("td",{children:"22.08-19.09"}),Object(l.jsx)("td",{children:"25.06-10.07"}),Object(l.jsx)("td",{children:"-"})]})]})]}),Object(l.jsxs)("ul",{className:"price-list-list",children:[Object(l.jsx)("li",{children:"doba rozpoczyna si\u0119 od godziny 15:00 trwa do godziny 11:00 dnia nast\u0119pnego"}),Object(l.jsx)("li",{children:"w cen\u0119 pokoju wliczona jest op\u0142ata klimatyczna i 8% stawka VAT"}),Object(l.jsx)("li",{children:"p\u0142atno\u015b\u0107 za pobyt pobierana jest w dniu meldunku"}),Object(l.jsx)("li",{children:"oferent zastrzega sobie mo\u017cliwo\u015b\u0107 zmiany ceny w trakcie obowi\u0105zuj\u0105cej taryfy"}),Object(l.jsx)("li",{children:"cena pokoju zawiera \u015bniadanie"}),Object(l.jsx)("li",{children:"istnieje mo\u017cliwo\u015b\u0107 wykupienia obiadokolacji w cenie 69 z\u0142"}),Object(l.jsx)("li",{children:"dostawka w cenie 100 z\u0142/doba"}),Object(l.jsx)("li",{children:"parking p\u0142atny 20 z\u0142 doba (brak mo\u017cliwo\u015bci rezerwacji)"}),Object(l.jsx)("li",{children:"przed\u0142u\u017cenie doby hotelowej 100 z\u0142 (opcja dost\u0119pna tylko w przypadku dost\u0119pno\u015bci pokoi)"}),Object(l.jsx)("li",{children:"podane ceny s\u0105 warto\u015bciami brutto"}),Object(l.jsx)("li",{children:"cena za 1 dob\u0119 pobytu ma\u0142ego zwierz\u0119cia - 50 z\u0142"})]}),Object(l.jsxs)("div",{className:"text price-list-text",children:[Object(l.jsx)("h1",{children:"1. REZERWACJA POBYTU ODBYWA SI\u0118 WED\u0141UG PONI\u017bSZYCH ZASAD"}),Object(l.jsxs)("p",{children:[Object(l.jsx)("strong",{children:"1.1"})," Rezerwacji mo\u017cna dokona\u0107 telefonicznie + 48 723 724 722 lub mailem (recepcja@grandleba.pl)"]}),Object(l.jsxs)("p",{children:[Object(l.jsx)("strong",{children:"1.2"})," Po otrzymaniu potwierdzenia dost\u0119pno\u015bci terminu nale\u017cy wp\u0142aci\u0107 op\u0142at\u0119 rezerwacyjn\u0105 w wysoko\u015bci 40% sumarycznej kwoty pobytu."]}),Object(l.jsxs)("p",{children:[Object(l.jsx)("strong",{children:"1.3"})," Op\u0142at\u0119 rezerwacyjn\u0105 nale\u017cy wp\u0142aci\u0107 w terminie 3 dni roboczych gdy do terminu rezerwacji jest mniej ni\u017c 21 dni, 7 dni gdy od daty potwierdzenia rezerwacji do terminu jest wi\u0119cej ni\u017c 21 dni."]}),Object(l.jsxs)("p",{children:[Object(l.jsx)("strong",{children:"1.4"})," Po otrzymaniu wymaganej wp\u0142aty rezerwacyjnej, rezerwacja staje si\u0119 gwarantowana, o czym informujemy Pa\u0144stwa telefonicznie b\u0105d\u017a mailowo."]}),Object(l.jsxs)("p",{children:[Object(l.jsx)("strong",{children:"1.5"})," Pozosta\u0142\u0105 kwot\u0119 nale\u017cy uregulowa\u0107 w dniu przyjazdu. W dniu wyjazdu lub ka\u017cdego dnia reguluj\u0105 Pa\u0144stwo dodatkowe zobowi\u0105zania wynikaj\u0105ce z zam\xf3wie\u0144 dodatkowych w trakcie pobytu."]}),Object(l.jsx)("h1",{children:"2. WARUNKI REZYGNACJI Z REZERWACJI (Indywidualnych i pakietowych)"}),Object(l.jsxs)("p",{children:[Object(l.jsx)("strong",{children:"2.1"})," Je\u017celi od rezerwacji do terminu pobytu jest wi\u0119cej ni\u017c 60 dni zawracamy op\u0142at\u0119 rezerwacyjn\u0105 w ca\u0142o\u015bci, lub mo\u017cna przenie\u015b\u0107 j\u0105 na inny termin, uzgodniony z recepcj\u0105 hotelu."]}),Object(l.jsxs)("p",{children:[Object(l.jsx)("strong",{children:"2.2"})," Je\u017celi rezygnacja z rezerwacji nast\u0119puje w terminie do 60 dni przed zarezerwowanym pobytem, op\u0142aty rezerwacyjnej nie zwracamy."]}),Object(l.jsxs)("p",{children:[Object(l.jsx)("strong",{children:"2.3"})," Bez kosztowa zmiana rezerwacji mo\u017cliwa jest na 14 dni przed planowan\u0105 dat\u0105 przyjazdu (przy uwzgl\u0119dnieniu dost\u0119pno\u015bci pokoi hotelowych). Ka\u017cdorazowa zmiana wymaga wygenerowania nowego potwierdzenia rezerwacji. Skr\xf3cenie pobytu traktowane jest jako anulacja rezerwacji i wymaga op\u0142aty za ca\u0142y wcze\u015bniej zarezerwowany termin."]}),Object(l.jsxs)("p",{children:[Object(l.jsx)("strong",{children:"2.4"})," Wp\u0142ata op\u0142aty rezerwacyjnej na wskazany nr konta lub bezpo\u015brednio w recepcji jest r\xf3wnoznaczna z akceptacj\u0105 \u201eWarunk\xf3w rezygnacji z rezerwacji\u201d."]}),Object(l.jsx)("p",{children:Object(l.jsx)("strong",{children:"Dane do przelewu"})}),Object(l.jsxs)("p",{children:[Object(l.jsx)("strong",{children:"\u0141EBA PARK s.c."}),Object(l.jsx)("br",{}),"ul. Kolonijna 24",Object(l.jsx)("br",{}),"84-360 Now\u0119cin",Object(l.jsx)("br",{}),Object(l.jsx)("br",{}),Object(l.jsx)("strong",{children:"konto Pekao S.A."}),Object(l.jsx)("br",{}),Object(l.jsx)("strong",{children:"SWIFT:"})," PKOPPLPW",Object(l.jsx)("br",{}),Object(l.jsx)("strong",{children:"IBAN:"})," PL 03 1240 5790 1111 0000 5507 9266"]}),Object(l.jsxs)("p",{children:[Object(l.jsx)("strong",{children:"2.5"})," Zwrot \u015brodk\xf3w mo\u017cliwy jest jedynie na konto, z kt\xf3rego zosta\u0142 dokonany przelew."]}),Object(l.jsxs)("p",{children:[Object(l.jsx)("strong",{children:"2.6"})," Zwrot \u015brodk\xf3w na kart\u0119 mo\u017cliwy jest jedynie na t\u0119 kart\u0119, z kt\xf3rej zosta\u0142y pobrane \u015brodki."]})]})]}),Object(l.jsx)(S,{})]})},I=(i(43),i(48)),G=i(46),_=i(47);I.a.use([G.a,_.a]);var C=function(){return Object(l.jsx)(a.a,{basename:"/grandleba/",children:Object(l.jsxs)(r.c,{children:[Object(l.jsx)(r.a,{exact:!0,path:"/",component:E}),Object(l.jsx)(r.a,{exact:!0,path:"/pokoje",component:A}),Object(l.jsx)(r.a,{exact:!0,path:"/restauracja",component:W}),Object(l.jsx)(r.a,{exact:!0,path:"/cennik",component:R})]})})};n.a.render(Object(l.jsx)(t.a.StrictMode,{children:Object(l.jsx)(C,{})}),document.getElementById("root"))}},[[44,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.34d68c62.chunk.js.map